#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-19 02:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-19 02:18+0000\n"
"Last-Translator: John <johnzhou721@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/projects/beeware/website/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 3.18.1\n"

#: docs/en/about/branding.md:1 docs/en/titles.md:13
msgid "Branding guidelines"
msgstr "品牌规范"

#: docs/en/about/branding.md:3
msgid "Referring to the project"
msgstr "项目引用方式"

#: docs/en/about/branding.md:5
msgid "This project should be referred to as **The BeeWare Project**, or **BeeWare**."
msgstr "该项目应被称为 **The BeeWare Project**（BeeWare 项目），简称 **BeeWare**。"

#: docs/en/about/branding.md:7
msgid "Short description"
msgstr "简短描述"

#: docs/en/about/branding.md:9
msgid "BeeWare is a collection of tools and libraries to aid in writing application user interfaces in Python."
msgstr "BeeWare 是一组工具和库，用于帮助使用 Python 编写应用程序用户界面。"

#: docs/en/about/branding.md:11
msgid "Long description"
msgstr "长描述"

#: docs/en/about/branding.md:13
msgid "BeeWare is a collection of tools and libraries to aid in writing application user interfaces in Python. It enables developers to write applications for iPhone, Android, Linux, macOS and Windows that are indistinguishable from natively written applications."
msgstr "BeeWare 是一组工具和库，用于帮助使用 Python 编写应用程序用户界面。它使开发人员能够为 iPhone、Android、Linux、macOS 和 Windows 编写应用程序，成品无异于使用原生方式编写的应用程序。"

#: docs/en/about/branding.md:15
msgid "Logos"
msgstr "标识"

#: docs/en/about/branding.md:17
msgid "The following images are official logos of the BeeWare project. They are trademarks of the BeeWare Project; they can be used nominatively, but should not be used imply an official association with the project that does not exist. If you have any questions about logo usage, contact [Founding Apiarist Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "以下是 BeeWare 项目的官方标识。它们是 BeeWare 项目的商标；它们可以标识性使用，但不得用于暗示与 BeeWare 项目的并非存在的官方关联。若对标识的使用有任何疑问，请联系[创始养蜂人Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/about/branding.md:19
msgid "BeeWare logo"
msgstr "BeeWare 标识"

#: docs/en/about/branding.md:21
msgid "![BeeWare logo]{1}"
msgstr "![BeeWare 标识]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:23 docs/en/about/branding.md:31 docs/en/about/branding.md:40 docs/en/about/branding.md:49
msgid "[Small]{1}"
msgstr "[小]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:24 docs/en/about/branding.md:32 docs/en/about/branding.md:41 docs/en/about/branding.md:50
msgid "[Medium]{1}"
msgstr "[中]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:25 docs/en/about/branding.md:34 docs/en/about/branding.md:43 docs/en/about/branding.md:53
msgid "[Vector]{1}"
msgstr "[矢量图]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:27
msgid "BeeWare logo (wide)"
msgstr "BeeWare 徽标"

#: docs/en/about/branding.md:29
msgid "![BeeWare logo (wide)]{1}"
msgstr "![BeeWare 徽标]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:33 docs/en/about/branding.md:42 docs/en/about/branding.md:51
msgid "[Large]{1}"
msgstr "[大]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:36
msgid "BeeWare Enthusiasts logo"
msgstr "BeeWare 爱好者徽标"

#: docs/en/about/branding.md:38
msgid "![BeeWare Enthusiasts logo]{1}"
msgstr "![BeeWare爱好者徽标]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:45
msgid "Brutus the Bee"
msgstr "蜜蜂 Brutus"

#: docs/en/about/branding.md:47 docs/en/about/overview.md:18
msgid "![Brutus the Bee]{1}"
msgstr "![蜜蜂 Brutus]{1}"

#: docs/en/about/branding.md:52
msgid "[X-large]{1}"
msgstr "[超大]{1}"

#: docs/en/about/contact.md:1
msgid "Contact { #contact }"
msgstr "联系 { #contact }"

#: docs/en/about/contact.md:3
#, fuzzy
msgid "Looking for help? { #looking-for-help }"
msgstr "需要帮助吗？ { #looking-for-help }"

#: docs/en/about/contact.md:5
#, fuzzy
msgid "The [core team]{1} are always happy to answer questions and provide assistance with BeeWare. Be aware that we work in public, both with BeeWare development and the community. Asking your questions in a public forum ensures that as many people as possible are able to benefit from any answer that is give. The fact is, if you're having a problem, it's highly likely that someone else is too, or certainly will at some point in time."
msgstr "核心团队{1}始终乐于解答问题并为BeeWare提供协助。请注意，我们以公开方式开展工作，无论是BeeWare开发还是社区事务皆如此。在公共论坛提问能确保尽可能多的人从解答中获益。事实上，若您遇到某个问题，极有可能其他人也正面临相同困境，或将来某个时刻必然会遇到。"

#: docs/en/about/contact.md:7
#, fuzzy
msgid "Where can you find us? { #where-can-you-find-us }"
msgstr "在哪里可以找到我们？ { #where-can-you-find-us }"

#: docs/en/about/contact.md:9
#, fuzzy
msgid "You can engage with the BeeWare community in several different ways."
msgstr "您可以通过多种方式参与 BeeWare 社区。"

#: docs/en/about/contact.md:11
#, fuzzy
msgid "Discord { #discord }"
msgstr "不和 { #discord }"

#: docs/en/about/contact.md:13
#, fuzzy
msgid "We use [Discord]{1} for real-time communication. You can introduce yourself in the #introductions channel. The #help-with-beeware channel is available for questions and issues regarding using BeeWare. The #dev channel is available for discussion about BeeWare contributing and development. You can tell us about your BeeWare project in the #showcase channel; works-in-progress and completed projects are all welcome!"
msgstr "我们使用[Discord]{1}进行实时沟通。您可以在#introductions频道进行自我介绍。#help-with-beeware频道用于解答BeeWare使用相关的问题与疑难。#dev频道则用于讨论BeeWare的贡献与开发事宜。您可以在#showcase频道分享自己的BeeWare项目——无论是进行中的作品还是已完成的项目，我们都热烈欢迎！"

#: docs/en/about/contact.md:15
#, fuzzy
msgid "Mastodon { #mastodon }"
msgstr "巨齿鲸 { #mastodon }"

#: docs/en/about/contact.md:17
#, fuzzy
msgid "Follow [@beeware@fosstodon.org]{1} on Mastodon for day-to-day updates on the BeeWare project."
msgstr "在Mastodon上关注[@beeware@fosstodon.org]{1}，获取BeeWare项目的日常更新。"

#: docs/en/about/contact.md:19
#, fuzzy
msgid "GitHub { #github }"
msgstr "GitHub { #github }"

#: docs/en/about/contact.md:21
#, fuzzy
msgid "A lot of project-specific communication happens on the GitHub Issues for each project. Links for our high-profile projects can be found on our [documentation page]{1}; visit the [GitHub page for the BeeWare organization]{2} for the full list of repositories."
msgstr "许多项目相关的沟通都发生在各项目的GitHub问题跟踪系统中。我们重点项目的链接可在[文档页面]{1}上找到；访问[BeeWare组织的GitHub主页]{2}可查看完整仓库列表。"

#: docs/en/about/contact.md:23
msgid "We also use GitHub Discussions as a forum to discuss projects. If you have a question about how to use a BeeWare tool, open a discussion thread in the repository for that tool."
msgstr "我们还将 GitHub Discussions 用作讨论项目的论坛。如果您有关于如何使用 BeeWare 工具的问题，请在该工具的代码库中开设讨论主题。"

#: docs/en/about/contact.md:25
#, fuzzy
msgid "Newsletter { #newsletter }"
msgstr "新闻通讯 { #newsletter }"

#: docs/en/about/contact.md:27
#, fuzzy
msgid "Want to receive updates, hints, tips, and announcements related to BeeWare? [Sign up for the BeeWare Enthusiasts mailing list]{1}."
msgstr "想接收与BeeWare相关的更新、提示、技巧和公告吗？[立即订阅BeeWare爱好者邮件列表]{1}。"

#: docs/en/about/contact.md:29
#, fuzzy
msgid "Commercial support { #commercial-support }"
msgstr "商业支持 { #commercial-support }"

#: docs/en/about/contact.md:31
#, fuzzy
msgid "Need help with your commercial BeeWare project?"
msgstr "需要帮助完成您的商业BeeWare项目吗？"

#: docs/en/about/contact.md:33
msgid "Although BeeWare is an open source project, there are companies and individuals who can provide paid support, training, and consulting."
msgstr "虽然 BeeWare 是一个开源项目，但也有一些公司和个人可以提供有偿支持、培训和咨询。"

#: docs/en/about/contact.md:35
#, fuzzy
msgid "Note that the core team will *not* provide free support or debugging help for commercial projects. If you're not able to post your question on a public forum due to the content being commercially sensitive, you'll need to seek out someone willing to provide commercial support to meet for your needs."
msgstr "请注意，核心团队*不会*为商业项目提供免费支持或调试帮助。若因内容涉及商业机密而无法在公共论坛发帖提问，您需要自行寻找愿意提供商业支持的服务商来满足您的需求。"

#: docs/en/about/contact.md:37
#, fuzzy
msgid "Contact {1} for any inquiries about these services."
msgstr "有关这些服务的任何咨询，请联系 {1}。"

#: docs/en/about/contact.md:39
#, fuzzy
msgid "Reporting security issues { #reporting-security-issues }"
msgstr "报告安全问题 { #reporting-security-issues }"

#: docs/en/about/contact.md:41
#, fuzzy
msgid "If you want to report a security problem with one of the BeeWare tools, please contact the [Core Team]{1}."
msgstr "若需报告BeeWare工具的安全问题，请联系[核心团队]{1}。"

#: docs/en/about/contact.md:43
#, fuzzy
msgid "Reporting Code of Conduct issues { #reporting-code-of-conduct-issues }"
msgstr "报告行为准则问题 { #reporting-code-of-conduct-issues }"

#: docs/en/about/contact.md:45
#, fuzzy
msgid "If you have had an uncomfortable experience in a BeeWare community space, or want to report a behavior problem with someone who is a member of the BeeWare community, the [Code of Conduct Response Team]{1} will be happy to manage your report in accordance with our [Code of Conduct]{2}."
msgstr "若您在BeeWare社区空间中遭遇不适体验，或需举报BeeWare社区成员的行为问题，[行为准则响应团队]{1}将依据我们的[行为准则]{2}为您处理举报事宜。"

#: docs/en/about/contact.md:47
#, fuzzy
msgid "Other enquiries { #other-enquiries }"
msgstr "其他查询 { #other-enquiries }"

#: docs/en/about/contact.md:49
#, fuzzy
msgid "For all media enquiries, please contact Founding Apiarist [Russell Keith-Magee]{1} or Senior Apiarist [Philip James]{2}."
msgstr "所有媒体咨询事宜，请联系创始养蜂师[Russell Keith-Magee]{1}或高级养蜂师[Philip James]{2}。"

#: docs/en/about/contact.md:51
#, fuzzy
msgid "For all other enquiries, please contact Founding Apiarist [Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "其他所有咨询事宜，请联系创始养蜂师[Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/about/history.md:1
#, fuzzy
msgid "History and Philosophy { #history-and-philosophy }"
msgstr "历史与哲学 { #history-and-philosophy }"

#: docs/en/about/history.md:3
msgid "The BeeWare project started with a simple question: Why aren't the tools that we use as Python developers improving at the same rate as the rest of the technology we use on a daily basis?"
msgstr "BeeWare 项目始于一个简单的问题：为什么我们作为 Python 开发人员使用的工具没有像我们日常使用的其他技术一样不断改进？"

#: docs/en/about/history.md:5
#, fuzzy
msgid "Python has proven itself as a highly capable language - approachable for newcomers, but powerful in the hands of experts. Python is rapidly becoming a major part of the data analysis, scientific computing, and web development landscape. And initiatives like [Django Girls]{1} have demonstrated that using Python, it is possible to provide a 1-day training courses that introducing people with no programming experience to Python; and at the end of a day, attendees have developed and deployed a database-backed dynamic website, deployed to a publicly visible server."
msgstr "Python已证明自己是一种能力超群的语言——对新手而言易于上手，在专家手中却能施展强大威力。它正迅速成为数据分析、科学计算和网络开发领域的重要组成部分。 诸如[Django Girls]{1}等项目已证明：借助Python，完全能够为零编程经验者提供一日速成培训；参与者在一天内不仅能开发出基于数据库的动态网站，还能将其部署到公开可见的服务器上。"

#: docs/en/about/history.md:7
#, fuzzy
msgid "However, the developer experience for someone writing Python sometimes reflects more of the early 90's than the new millennium. The default development environment for Python is still an 80x25 console window. For users who have come from a Windows or Apple environment, where they're used to highly detailed, well-designed graphical interfaces, this 30 year flashback can be a completely alien experience."
msgstr "然而，对于编写Python代码的开发者而言，其开发体验有时更像是回到了90年代初，而非新千年的产物。Python的默认开发环境依然是80x25的控制台窗口。对于来自Windows或苹果环境的用户——他们早已习惯高度精细、设计精良的图形界面——这种三十年前的体验堪称完全陌生的异世界。"

#: docs/en/about/history.md:9
msgid "And, yes, there are IDEs (Integrated Development Environments) that provide a native application experience for writing code. But those tools require you to adopt, wholesale, the IDE's way of looking at a project. They often introduce as many headaches to the development process as they solve."
msgstr "是的，有一些集成开发环境（IDE）可以为编写代码提供原生应用程序体验。但这些工具要求你全盘采用集成开发环境的方式来看待项目。它们给开发过程带来的麻烦和解决的问题一样多的麻烦。"

#: docs/en/about/history.md:11
msgid "And so, we're left with an interesting schism, between the \"old way\" of Unix development in a console window, and the \"new way\" of all-in-one IDEs."
msgstr "因此，我们面临一个有趣的分歧：在控制台窗口中进行 Unix 开发的“旧方式”和一体化 IDE 的“新方式”。"

#: docs/en/about/history.md:13
#, fuzzy
msgid "The Unix Philosophy"
msgstr "Unix哲学"

#: docs/en/about/history.md:15
#, fuzzy
msgid "However, it doesn't have to be that way. The core tenet of the Unix Philosophy is that \"each tool does one thing, well\". This is a very powerful philosophy, and it enables the composition of extremely powerful toolchains by putting together a suite of extremely focused, independent tools."
msgstr "然而，情况不必如此。Unix哲学的核心信条是\"每件工具只做一件事，并做到极致\"。这是一种极具力量的哲学，它通过组合一系列高度专注、相互独立的工具，能够构建出极其强大的工具链。"

#: docs/en/about/history.md:17
msgid "Unfortunately, most UNIX tools have convolved this to also mean \"all tools must use a console interface\". However, there's nothing in the UNIX philosophy that says that tools have to use a console interface - it's just turned out that way."
msgstr "不幸的是，大多数 UNIX 工具都将此理解为“所有工具都必须使用控制台界面”。然而，在 UNIX 理念中并没有规定工具必须使用控制台界面，只是后来变成了这样。"

#: docs/en/about/history.md:19
msgid "The BeeWare project started with the premise we can have the best of both worlds. We can have a chain of composable tools that each do one thing, well. But those tools can also expose their functionality using a rich graphical user interface."
msgstr "BeeWare 项目的出发点是，我们可以两全其美。我们可以拥有一连串可组合的工具，每种工具都能做一件件事。但这些工具也可以使用丰富的图形用户界面来展示它们的功能。"

#: docs/en/about/history.md:21
#, fuzzy
msgid "More than just code"
msgstr "不止是代码"

#: docs/en/about/history.md:23
msgid "It's about more than just code, though. A successful software project requires documentation, design skills, feedback and bug reports. The BeeWare community acknowledges that *all* contributions are important - not just the ones that come as a pull request on GitHub."
msgstr "但这不仅仅是代码的问题。一个成功的软件项目需要文档、设计技巧、反馈和错误报告。BeeWare 社区认为，**所有的**贡献都是重要的，而不仅仅是在 GitHub 上提出的拉取请求。"

#: docs/en/about/history.md:25
msgid "Even then, it's easy to think of a project in a vacuum, as the sum of all contributions. But that's never the case. An open source project is about community."
msgstr "即便如此，我们还是很容易把项目看作是真空中的项目，看作是所有贡献的总和。但事实并非如此。一个开源项目是关于社区的。"

#: docs/en/about/history.md:27
#, fuzzy
msgid "Diversity and inclusion"
msgstr "多样性与包容性"

#: docs/en/about/history.md:29
msgid "A diverse community is a strong community. This means accepting people of all levels of experience, from all backgrounds, of all races, creeds, orientations and expressions. The BeeWare project is committed to developing and maintaining a inclusive, diverse and welcoming community."
msgstr "一个多元化的社区是一个强大的社区。这意味着接纳来自不同背景、不同种族、不同信仰、不同取向和不同表达方式、不同经验水平的人们。BeeWare 项目致力于发展和维护一个多元化、热情好客的社区。"

#: docs/en/about/history.md:31
#, fuzzy
msgid "To back this up, we have an open offer to mentor anyone who wants to get involved as a contributor, and a [Code of Conduct]{1} that is rigorously enforced. Any reports of violations of that code of conduct - even by senior community members - will be treated with respect and acted upon appropriately."
msgstr "为践行这一承诺，我们向所有希望参与贡献的成员提供开放的导师计划，并严格执行[行为准则]{1}。任何违反该准则的举报——即使涉及资深社区成员——都将受到尊重并得到妥善处理。"

#: docs/en/about/history.md:33
#, fuzzy
msgid "Healthy and sustainable"
msgstr "健康且可持续"

#: docs/en/about/history.md:35
msgid "It's also important to make sure that the community is accessible and sustainable. It's unfortunately become an accepted part of Open Source culture that \"true\" Open Source projects have to be developed entirely by volunteers. This acts as a barrier to entry for many groups - the only people able to spend their free time volunteering are those that *have* free time."
msgstr "同样重要的是，要确保社区的可达性和可持续性。不幸的是，“真正的”开源项目必须完全由志愿者开发，这已经成为开源文化的一部分。这对许多团体来说是一个准入门槛--只有那些*有*空闲时间的人才能把空闲时间花在志愿服务上。"

#: docs/en/about/history.md:37
#, fuzzy
msgid "It also frequently leads to burnout and other mental health issues amongst contributors. The fact that depression, anxiety, and burnout are so common in software development communities shouldn't be considered a badge of honor, or a demonstration of how committed a development team can be. It's a problem that needs to be tackled head on, and addressed in the same way a software bug would be addressed - with immediate workarounds, and long term plans to remove the systemic cause of the problem."
msgstr "这种现象还经常导致贡献者出现职业倦怠及其他心理健康问题。抑郁、焦虑和职业倦怠在软件开发社区中如此普遍，绝不应被视为荣誉徽章，或证明开发团队有多么敬业。 这需要直面解决的问题，其处理方式应与修复软件漏洞相同——既要立即实施临时解决方案，又要制定长期计划消除问题的系统性根源。"

#: docs/en/about/history.md:39
msgid "While we place incredible value on the contributions of volunteers, we also know that volunteer efforts alone aren't the way to develop a healthy and sustainable community. For that reason, financial sustainability is a key consideration in the operation of the BeeWare project. As a community, we don't ignore the role that money has to play in providing the resources that allows people to begin and continue to contribute. We will, as a community, provide accepted mechanisms for individuals to monetize their work in meaningful ways, and wherever possible, compensate people for their work - without compromising the ideals of Open Source development."
msgstr "虽然我们非常重视志愿者的贡献，但我们也知道，仅靠志愿者的努力并不能建立一个健康和可持续发展的社区。因此，资金的可持续性是 BeeWare 项目运作的一个重要考虑因素。作为一个社区，我们不会忽视资金在提供资源，使人们能够开始并继续做出贡献方面所起的作用。作为一个社区，我们将为个人提供可接受的机制，以有意义的方式使他们的工作货币化，并在可能的情况下，为人们的工作提供补偿，而不损害开源开发的理想。"

#: docs/en/about/history.md:41
#, fuzzy
msgid "The goal"
msgstr "目标"

#: docs/en/about/history.md:43 docs/en/about/overview.md:5
msgid "The end goal of the BeeWare project: To be able to do for mobile and desktop user-facing software the same thing that Django has done for web software - to put into the hands of users a set of tools and libraries that enables them to develop rich, native user interfaces, and deploy them to their devices. This includes:"
msgstr "BeeWare 项目的最终目标：像 Django 为网络软件所做的一样，为移动和用户面对的软件这样做：为用户提供一套工具和库让他们能够开发丰富的原生用户界面，并将其部署到他们的设备上。这包括："

#: docs/en/about/history.md:45 docs/en/about/overview.md:7
#, fuzzy
msgid "Tools to enable Python to run on different devices,"
msgstr "使Python能够在不同设备上运行的工具，"

#: docs/en/about/history.md:46
#, fuzzy
msgid "Tools to package a Python project so it can run on those devices,"
msgstr "用于打包 Python 项目使其能在这些设备上运行的工具，"

#: docs/en/about/history.md:47 docs/en/about/overview.md:9
#, fuzzy
msgid "Libraries to access the native widgets and capabilities of devices,"
msgstr "用于访问设备原生控件和功能的库，"

#: docs/en/about/history.md:48
#, fuzzy
msgid "Tools to help develop, debug, analyze and these projects."
msgstr "用于开发、调试、分析这些项目的工具。"

#: docs/en/about/history.md:50
msgid "This aim is that this set of tools will be easy enough to use for complete newcomers to use in a Django Girls-like setting; but powerful enough that they could be used to drive the next Instagram, Pinterest or Disqus."
msgstr "我们的目标是，这套工具将足够简单易用，适合新手在类似 Django Girls 的环境中使用；但又足够强大，强大到可以用来推动下一个 Instagram、Pinterest 或 Disqus。"

#: docs/en/about/history.md:52
msgid "Most importantly, it aims to do all this as an Open Source community. The Open Source development process has proven itself to be the most reliable way to develop robust and reliable software, and the fact that anyone can access the software means that everyone can start with the same set of excellent tools, be they expert or enthusiastic amateur."
msgstr "最重要的是，它的目标是作为一个开源社区完成所有这些工作。开放源代码开发流程已被证明是开发稳健可靠软件的最可靠方式，而且任何人都可以访问该软件意味着每个人都可以从同一套优秀的工具开始，无论是专家还是热心的业余爱好者。"

#: docs/en/about/history.md:54
#, fuzzy
msgid "Python everywhere"
msgstr "无处不在的Python"

#: docs/en/about/history.md:56
msgid "A modern computing project can't ignore the biggest development in computing of the last 10 years. Python prides itself on being a cross-platform language. 10 years ago, being cross-platform meant being available for Windows, macOS and Linux. These days, mobile computing is much more important. Despite this, there aren't many good options for Python programming on mobile platforms, and cross-platform mobile coding is still elusive."
msgstr "一个现代计算项目不能忽视过去 10 年中计算领域的最大发展。Python 以自己是一门跨平台编程语言而自豪。10 年前，跨平台意味着可用于 Windows、macOS 和 Linux。如今，移动计算更为重要。尽管如此，在移动平台上进行 Python 编程的工具并没有太多好的选择，且跨平台移动编码仍然难以实现。"

#: docs/en/about/history.md:58
msgid "BeeWare embraces mobile and other emerging platforms (like watches and set-top-boxes) as a first class citizen of the computing ecosystem - because if people have these devices, why shouldn't they be able to write software for them in Python."
msgstr "BeeWare 将移动平台以及其他新兴平台（如手表和机顶盒）视为计算生态系统中的一等公民。因为如果人们有这些设备，为什么不能用 Python 编写可在这些设备运行的软件？"

#: docs/en/about/history.md:60
#, fuzzy
msgid "Native everywhere"
msgstr "遍地皆生"

#: docs/en/about/history.md:62
msgid "It's easy to use themes to achieve cross-platform. However, it's easy to spot apps that have been built using themes - they're the ones that don't behave quite like any other app. Widgets don't look *quite* right, or there's a menu bar on a window in an OS X app. Themes can get quite close - but there are always telltale signs."
msgstr "使用主题实现跨平台很容易。不过，很容易发现使用主题构建的应用程序--它们的行为与其他应用程序不太一样。控件看起来不太对，或者在 OS X 应用程序的窗口上有一个菜单栏。主题可以做的很接近，但总会有蛛丝马迹。"

#: docs/en/about/history.md:64
msgid "On top of that, native widgets are always faster than a themed generic widget. After all, you're using native system capability that has been tuned and optimized, not a drawing engine that's been layered on top of a generic widget."
msgstr "最重要的是，原生控件总是比主题通用控件更快。毕竟，您使用的是经过调整和优化的原生系统功能，而不是在通用控件之上叠加的绘图引擎。"

#: docs/en/about/history.md:66
msgid "Themes also miss many of the accessibility benefits of native platforms. Modern OS authors spend a lot of time tuning affordances for people with impaired mobility, vision or cognition. If you use native widgets, you usually get these affordances for free. If you reimplement widgets with a theme, you also have to re-implement the affordances."
msgstr "主题也错过了原生平台的许多的无障碍优势。现代操作系统的作者花费了大量时间为行动不便、视力或认知能力受损的用户调整功能。如果使用原生控件，通常可以免费获得这些功能。如果使用主题的控件，也必须重新实现这些功能。"

#: docs/en/about/history.md:68
msgid "BeeWare uses native widgets and native functionality, rather than using a theme-based approach to application development."
msgstr "BeeWare 使用原生控件和原生功能，而不是使用基于主题的应用程序开发方法。"

#: docs/en/about/history.md:70
#, fuzzy
msgid "Python native"
msgstr "Python原生"

#: docs/en/about/history.md:72
#, fuzzy
msgid "BeeWare is also an unapologetically \"Python first\" framework. We like Python. We like the way it looks, and the way it works. If Python isn't available as a first-class option on a particular platform, we'll do whatever is necessary to make Python available as a development language. And when we have the opportunity to embrace Python idiom for an API or a design, we're going to do just that. That means we're going to use generators, context managers, `yield from` asynchronous calls, and more, in order to provide the best Python-native API for cross-platform app development."
msgstr "BeeWare 也是一个毫不掩饰的\"Python优先\"框架。我们热爱Python，钟情于它的语法美学与运行机制。若特定平台未将Python列为首选开发语言，我们将不遗余力地推动Python成为开发语言。 当有机会在API或设计中采用Python惯用语时，我们必将如此实践。这意味着我们将运用生成器、上下文管理器、`yield from`异步调用等特性，为跨平台应用开发提供最优质的原生Python API。"

#: docs/en/about/history.md:74
msgid "We're also looking to the future - this means that we support Python 3 exclusively."
msgstr "我们还着眼于未来--这意味着我们只支持 Python 3。"

#: docs/en/about/history.md:76
#, fuzzy
msgid "Native experience"
msgstr "原生体验"

#: docs/en/about/history.md:78
msgid "The experience of using any tool starts with the installation process. Part of BeeWare's \"Native everywhere\" philosophy is adopting appropriate native mechanisms for installation. If you're using a user-space tool, it should be presented to you as a package that is to be installed in the same way you would install any other tool - be that through an app store, an installer, or a simple executable package. End users shouldn't know that you've written the application in Python."
msgstr "任何工具的使用体验都始于安装过程。BeeWare “到处原生”理念的一部分就是采用适当的原生安装机制。如果您使用的是用户空间工具，则应将其作为一个软件包展示给您，并以与安装其他工具相同的方式进行安装 -- 无论是通过应用程序商店、安装程序或简单的可执行文件包。最终用户不应该知道你是用 Python 编写应用程序的。"

#: docs/en/about/index.md:1
#, fuzzy
msgid "About BeeWare { #about }"
msgstr "关于BeeWare { #about }"

#: docs/en/about/index.md:3
#, fuzzy
msgid "[What is BeeWare?]{1}"
msgstr "[什么是BeeWare？]{1}"

#: docs/en/about/index.md:5
#, fuzzy
msgid "A first-timer's [introduction]{1} to the BeeWare project."
msgstr "初次接触者的[入门指南]{1}：BeeWare项目介绍。"

#: docs/en/about/index.md:7
#, fuzzy
msgid "[History and philosophy]{1}"
msgstr "[历史与哲学]{1}"

#: docs/en/about/index.md:9
#, fuzzy
msgid "The [history and philosophy]{1} of the BeeWare project."
msgstr "BeeWare 项目的[历史与哲学]{1}。"

#: docs/en/about/index.md:11
#, fuzzy
msgid "[The Bee Team]{1}"
msgstr "[蜜蜂团队]{1}"

#: docs/en/about/index.md:13
#, fuzzy
msgid "The [core team]{1} behind BeeWare development."
msgstr "BeeWare 开发背后的[核心团队]{1}。"

#: docs/en/about/index.md:15
#, fuzzy
msgid "[Contact]{1}"
msgstr "[联系]{1}"

#: docs/en/about/index.md:17
#, fuzzy
msgid "How to get in [contact]{1} with the team."
msgstr "如何与团队取得联系。"

#: docs/en/about/index.md:19
#, fuzzy
msgid "[Branding guidelines]{1}"
msgstr "[品牌指南]{1}"

#: docs/en/about/index.md:21
#, fuzzy
msgid "Interested in using the BeeWare logo? These are the [branding guidelines]{1}."
msgstr "有兴趣使用BeeWare徽标吗？请参阅[品牌指南]{1}。"

#: docs/en/about/overview.md:1
#, fuzzy
msgid "What is BeeWare? { #what-is-beeware }"
msgstr "什么是BeeWare？ { #what-is-beeware }"

#: docs/en/about/overview.md:3
msgid "Python has proven itself as a highly capable language - approachable for newcomers, but powerful in the hands of experts. The BeeWare Project aims to take the power of Python as a language, and use it to enable users of all skill levels to develop applications with native user interfaces."
msgstr "Python 已经证明了自己是一门能力超强的语言--对于新手来说平易近人，而在专家手中则功能强大。BeeWare 项目皆在将 Python 作为一门编程语言的力量用于让各个能力级别的用户开发有原生用户界面的应用程序。"

#: docs/en/about/overview.md:8
#, fuzzy
msgid "Tools to package a Python project, so it can run on those devices,"
msgstr "用于打包 Python 项目的工具，使其能够在这些设备上运行。"

#: docs/en/about/overview.md:10
#, fuzzy
msgid "Tools to help develop, debug, analyze and deploy these projects."
msgstr "用于开发、调试、分析和部署这些项目的工具。"

#: docs/en/about/overview.md:12
msgid "The aim is that this set of tools will be easy enough to use for complete newcomers to use in a Django Girls-like setting; but powerful enough that they could be used to drive the next Instagram, Pinterest or Disqus."
msgstr "我们的目标是让这套工具简单易用，适合新手在类似 Django Girls 的环境中使用；但又足够强大，强大到可以用来推动下一个 Instagram、Pinterest 或 Disqus。"

#: docs/en/about/overview.md:14
msgid "We're not just about software, though. We also aim to be a project with a social conscience. We aim to develop and maintain a diverse and inclusive community, and we have a Code of Conduct that is rigorously enforced. We also aspire to develop a healthy and sustainable community - one that is aware of mental health issues of its participants, and provides the resources for people to start engaging, and continue to engage with the community."
msgstr "不过，我们的目标不仅仅是软件。我们还致力于成为一个具有社会良知的项目。我们的目标是发展和维护一个多元与包容的社区，且我们有严格执行的行为准则。我们还希望发展一个健康和可持续发展的社区，一个意识到自己的心理健康问题的社区，并为人们开始参与社区活动提供资源、并继续参与社区活动。"

#: docs/en/about/overview.md:16
#, fuzzy
msgid "Meet Brutus"
msgstr "认识布鲁图斯"

#: docs/en/about/overview.md:20
msgid "Brutus the Bee is the mascot of the BeeWare project. He's a busy little worker bee."
msgstr "蜜蜂 Brutus 是 BeeWare 项目的吉祥物。他是一只忙碌的小工蜂。"

#: docs/en/about/overview.md:22
msgid "Fun fact: a person who keeps bees is called an **apiarist** - a name that the BeeWare project uses to describe the core team. This also reflects the relationship that the core team wishes to have with the community - we're shepherds of the community, and we'll provide direction, but we know the real work is done by the community as a whole."
msgstr "BeeWare 项目用**养蜂人** (apiarist) 这个名字来描述核心团队。这也反映了核心团队希望与社区建立的关系：我们是社区的牧羊人；我们将提供指导，但我们知道，真正的工作是由整个社区来完成的。"

#: docs/en/about/overview.md:24
#, fuzzy
msgid "Where to from here?"
msgstr "接下来该何去何从？"

#: docs/en/about/overview.md:26
#, fuzzy
msgid "You can learn more about the [history and philosophy]{1} of BeeWare."
msgstr "您可以进一步了解BeeWare的[历史与理念]{1}。"

#: docs/en/about/overview.md:28
#, fuzzy
msgid "If you'd like to take BeeWare for a test drive, [try our tutorial]{1}."
msgstr "若想体验BeeWare，[请尝试我们的教程]{1}。"

#: docs/en/about/overview.md:30
#, fuzzy
msgid "If you'd like to keep up to date with what we're doing, follow [@beeware@fosstodon.org]{1} on Mastodon. If you'd like to receive updates, hints, tips and announcements about the BeeWare project, [sign up for the BeeWare Enthusiasts mailing list]{2}."
msgstr "若想及时了解我们的动态，请在Mastodon上关注[@beeware@fosstodon.org]{1}。如需接收BeeWare项目的更新、技巧提示及公告，请[订阅BeeWare爱好者邮件列表]{2}。"

#: docs/en/about/team.md:1
#, fuzzy
msgid "The Bee Team { #the-bee-team }"
msgstr "蜜蜂团队 { #the-bee-team }"

#: docs/en/about/team.md:3
msgid "{{ generate_team_page(team, page) }}"
msgstr "{{ generate_team_page(team, page) }}"

#: docs/en/about/team/cflee.md:1
#, fuzzy
msgid "Chiang Fong{1} has been pretending to be a systems administrator since the {2}Mandriva{3} Linux days, and has recently moved into acting like he knows how to write software."
msgstr "江丰{1}从{2}Mandriva{3} Linux时代起就假装自己是系统管理员，最近又开始佯装懂得编写软件。"

#: docs/en/about/team/cflee.md:3
#, fuzzy
msgid "When not poking at code to {1}de-stress{2}, he spends his time fiddling with fountain pens and mechanical keyboards. He has yet to learn the lesson of not mixing inky fingers with pretty keycaps."
msgstr "闲暇时，他若非在代码里{1}找乐子{2}，便沉迷于把玩钢笔和机械键盘。至今他仍没学会一个道理：墨渍沾满的手指，可别碰那些漂亮的键帽。"

#: docs/en/about/team/danyeaw.md:1
msgid "Dan leads teams to design safety in to complex automotive and mobility systems, and dreams of using BeeWare tools to help model these systems."
msgstr "Dan 带领团队为复杂的汽车和移动系统进行安全设计，他梦想使用BeeWare工具来帮助这些系统建模。"

#: docs/en/about/team/danyeaw.md:3
msgid "When not hacking on open source projects, Dan likes to hang with his kids, brew beer, and play soccer."
msgstr "在不从事开源项目的黑客工作时，Dan 喜欢和他的孩子玩、酿造啤酒、和踢足球。"

#: docs/en/about/team/eliasdorneles.md:1
msgid "Elias is a certified yak-shaver. He likes to fiddle with Python and open source stuff. At home, he likes to read, cook and to play Beatles songs on his guitar."
msgstr "埃利亚斯是一名合格的牦牛剃毛匠。他喜欢摆弄 Python 和开源软件。在家里，他喜欢阅读、烹饪和用吉他弹奏披头士的歌曲。"

#: docs/en/about/team/eliasdorneles.md:3
msgid "Elias gets by with a little help from his friends."
msgstr "伊莱亚斯在朋友的帮助下勉强度日。"

#: docs/en/about/team/flowerncsu.md:1
#, fuzzy
msgid "Charlotte has been coding for more years than she likes to admit, and has a passion for building cool things and helping other people learn how to build cool things. She is among the organizers of PyLadies {1}RDU{2}, and can often be found making things out of yarn when not making things out of code."
msgstr "夏洛特编程的年头比她愿意承认的还要久，她热衷于打造酷炫的东西，也乐于帮助他人学习如何创造精彩。她是PyLadies {1}RDU{2}的组织者之一，当她不在写代码时，常能看到她用毛线编织各种作品。"

#: docs/en/about/team/freakboy3742.md:1
msgid "Dr Russell Keith-Magee is the founder of the BeeWare project. He joined the Django core team in 2006, and for 5 years, was President of the Django Software Foundation. He has been a member of the CPython core team since May 2024."
msgstr "罗素-基思-马吉博士是 BeeWare 项目的创始人。他于 2006 年加入 Django 核心团队，并担任 Django 软件基金会主席达 5 年之久。自 2024 年 5 月以来，他一直是 CPython 核心团队的成员。"

#: docs/en/about/team/freakboy3742.md:3
#, fuzzy
msgid "Russell is a Principal Software Engineer in the Open Source group at [Anaconda]{1} [(a BeeWare Gold sponsor)]{2}."
msgstr "罗素是[Anaconda]{1}（BeeWare金牌赞助商）开源团队的首席软件工程师。"

#: docs/en/about/team/glasnt.md:1
#, fuzzy
msgid "Katie has worn many different hats over the years. They have previously been a software developer for many languages, systems administrator for multiple operating systems, and speaker on many different topics."
msgstr "凯蒂多年来身兼数职。她曾担任过多种语言的软件开发人员、多个操作系统的系统管理员，并就诸多不同主题进行过演讲。"

#: docs/en/about/team/glasnt.md:3
#, fuzzy
msgid "When they're not changing the world, they enjoy cooking, making tapestries, and seeing just how well various application stacks handle emoji."
msgstr "当他们不忙着改变世界时，他们喜欢烹饪、制作挂毯，还热衷于测试各种应用程序栈对表情符号的处理效果。"

#: docs/en/about/team/halfwhitt.md:1
msgid "As a comic artist, machinist, welder, carpenter, and programmer, Charles has worn many hats (but more commonly sticks to a bandana). If they're not building theater sets for a living or chasing yaks ever downward through Toga and Travertino, they're probably building yet another shelving or other storage unit in their house."
msgstr "作为漫画家、机械师、焊工、木匠和程序员，Charles 戴过很多帽子（但更常见的是戴头巾）。当 Charles 不以制作剧场布景为生时，也不是再追 Toga 和 Travertino 中的牦牛时候，Charles 很可能又会正在自己的房子里搭建另一个货架或其他存储单元。"

#: docs/en/about/team/hawkowl.md:1
msgid "Amber Brown pretends to be an owl on the internet. When she's not releasing or working on Twisted, she works on software for various commercial and non-profit companies. She's so good at talking endlessly about Twisted that Russell even once invited her to keynote on it."
msgstr "安布尔-布朗在网上假装猫头鹰。当她不发布或开发 Twisted 时，她会为各种商业和非盈利公司开发软件。她非常擅长滔滔不绝地谈 Twisted，罗素甚至曾邀请她就 Twisted 发表主题演讲。"

#: docs/en/about/team/hawkowl.md:3
msgid "Also, she likes people tweeting pictures of owls at her."
msgstr "此外，她还喜欢别人在 Twitter 上向她发猫头鹰的照片。"

#: docs/en/about/team/kattni.md:1
#, fuzzy
msgid "Kattni is a creator, community leader, programmer, technical writer, maker, photographer, intermittent chef, classically trained vocalist, air plant cultivator, and fledgling synth nerd. She is passionate about building communities, learning, mentoring, and sharing her knowledge in an approachable way. She will always have a special place in her heart for making things blinky and bright. She is tolerated by a cat and three kittens who continue to let her live with them."
msgstr "卡特妮身兼数职：创作者、社区领袖、程序员、技术作家、创客、摄影师、兼职厨师、古典声乐训练歌手、空气凤梨栽培者，以及初出茅庐的合成器发烧友。她热衷于构建社群、学习新知、指导他人，并以平易近人的方式分享所学。让事物闪闪发亮始终是她心中的挚爱。她被一只猫和三只小猫容忍着，这些毛孩子仍允许她与它们同住。"

#: docs/en/about/team/mhsmith.md:1
msgid "Malcolm is the creator of Chaquopy, which aims to make it as easy as possible to use Python in Android apps. With BeeWare, he's now looking forward to expanding that mission to all desktop and mobile platforms."
msgstr "Malcolm 是 Chaquopy 的创建者，Chaquopy 的目标是在 Android 应用程序中尽可能轻松地使用 Python。现在，他希望通过 BeeWare 将这一使命扩展到所有桌面和移动平台。"

#: docs/en/about/team/mhsmith.md:3
#, fuzzy
msgid "Malcolm is a Senior Software Engineer in the Open Source group at [Anaconda]{1} [(a BeeWare Gold sponsor)]{2}."
msgstr "马尔科姆是[Anaconda]{1}（BeeWare金牌赞助商）开源团队的高级软件工程师。"

#: docs/en/about/team/obulat.md:1
#, fuzzy
msgid "Olga is a python and BeeWare enthusiast, also interested in {1}NLP{2}, geography and languages."
msgstr "奥尔加是Python和BeeWare的爱好者，同时对{1}自然语言处理{2}、地理学和语言学感兴趣。"

#: docs/en/about/team/obulat.md:3
msgid "She also enjoys hanging out with kids."
msgstr "她还喜欢和孩子们在一起。"

#: docs/en/about/team/phildini.md:1
#, fuzzy
msgid "Philip writes code for computers and for humans. His first computing love is Python, but is too often forced to write JavaScript and Swift. When he's not writing code for money or for Open Source or for his own crazy projects, he gives talks at conferences. Philip lives in {1}Alameda{2}, California with his wife and her cat. Philip believes in the web."
msgstr "菲利普为计算机编写代码，也为人类编写代码。他最初钟情于Python，却常常被迫编写JavaScript和Swift。当他不为赚钱、开源项目或自己的疯狂计划编写代码时，他会在会议上发表演讲。菲利普与妻子和她的猫一起住在加利福尼亚州的{1}阿拉米达{2}。菲利普坚信网络的力量。"

#: docs/en/about/team/rmartin16.md:1
#, fuzzy
msgid "Russell is a tinkerer and aspiring creator. He fell in love with python years ago and wants to see apps built with it everywhere. If he isn't writing code, he's probably falling down a Wikipedia rabbit hole or playing sysadmin to his bloated home lab."
msgstr "罗素是个喜欢摆弄东西的创客。多年前他就爱上了Python，渴望看到用它构建的应用遍地开花。若非在写代码，他多半正深陷维基百科的兔子洞，或是忙着给臃肿的家庭实验室打理系统管理员的差事。"

#: docs/en/about/team/samschott.md:1
#, fuzzy
msgid "Sam is a physicist and a software engineer. He got introduced to Python while automating data acquisition in the lab and soon realized that he enjoyed writing and sharing code. When away from a computer, you will find him hiking or sailing along the English coast."
msgstr "山姆是一名物理学家兼软件工程师。他在实验室自动化数据采集时接触到Python，很快发现自己乐于编写和分享代码。离开电脑时，你会发现他正沿着英格兰海岸徒步或航行。"

#: docs/en/about/team/saroad2.md:1
#, fuzzy
msgid "Sagi Shadur{1} is a software engineer and a mathematician. He has a B.Sc. in mathematics and these days he's on his way for a second B.Sc. in physics. He's also a poet who published two books in Hebrew, \"Mountains and Valleys\" and \"The Emissary\"."
msgstr "萨吉·沙杜尔{1}是软件工程师兼数学家。他拥有数学学士学位，目前正在攻读物理学第二个学士学位。他同时也是诗人，已用希伯来语出版两部诗集：《山峦与谷地》和《使者》。"

#: docs/en/about/team/swenson.md:1
msgid "Dr. Christopher Swenson is a software engineer, computer scientist, and occasional mathematician. Swenson has been working with Python since about 2004, and involved in open source since before knowing what open source really was. Swenson likes sorting a lot, and maintains an open source high-performance C sorting library. Swenson has sold their labor to companies big and small, such as Simple, Google, and the US Government, and wrote a book on cryptography. Swenson is an organizer of PyDX. Swenson is a cupcake."
msgstr "克里斯托弗-斯文森（Dr. Christopher Swenson）博士是一名软件工程师、计算机科学家和数学家。大约从 2004 年起，Swenson 就开始使用 Python，在知道开源是什么钱就开始接触开源。Swenson 非常喜欢排序，并维护着一个开源的高性能 C 语言排序库。Swenson 已将他的劳动成果卖给大小公司，如 Simple、谷歌和美国政府，还写了一本关于密码学的书。斯文森是 PyDX 的组织者。"

#: docs/en/community/code-of-conduct.md:3 docs/en/community/code-of-conduct.md:7
#, fuzzy
msgid "-8<-"
msgstr "-8<-"

#: docs/en/community/code-of-conduct.md:5
#, fuzzy
msgid "https://raw.githubusercontent.com/beeware/.github/refs/heads/main/CODE_OF_CONDUCT.md"
msgstr "https://raw.githubusercontent.com/beeware/.github/refs/heads/main/CODE_OF_CONDUCT.md"

#: docs/en/community/governance.md:1
#, fuzzy
msgid "Governance { #governance }"
msgstr "治理 { #governance }"

#: docs/en/community/governance.md:3
#, fuzzy
msgid "Those busy bees on the [Core Team]{1} have a number of responsibilities to keep the hive that is BeeWare moving. This is an evolving project, so this page is subject to change."
msgstr "核心团队{1}的忙碌小蜜蜂们肩负着多重职责，确保整个BeeWare这个蜂巢持续运转。这是一个不断发展的项目，因此本页面内容可能随时变更。"

#: docs/en/community/governance.md:5
msgid "These include, but aren't limited to, responding to issues, reviewing and merging code, mentoring new contributors, and architecture of the BeeWare project as a whole."
msgstr "这些包括但不限于回复问题、审查和合并代码、指导新的贡献者以及 BeeWare 项目的整体架构。"

#: docs/en/community/governance.md:7
msgid "There are people we trust to make code decisions; there are people we trust to make code and organizational decisions; and there is a person who guides the vision of the whole organization, and is entrusted to make a final decision if the community cannot arrive at a consensus."
msgstr "有一些人，我们信任他们，让他们做出代码决定；有一些人，我们信任他们，让他们做出代码和组织决定；还有一个人负责引导整个组织的愿景，并在社区无法达成共识时受托做出最终决定。"

#: docs/en/community/governance.md:9
#, fuzzy
msgid "Team seniority"
msgstr "团队资历"

#: docs/en/community/governance.md:11
#, fuzzy
msgid "The different levels of seniority in the BeeWare project are:"
msgstr "BeeWare项目中的不同资历等级为："

#: docs/en/community/governance.md:13
#, fuzzy
msgid "Bee, or Worker Bee"
msgstr "蜜蜂，或工蜂"

#: docs/en/community/governance.md:15
#, fuzzy
msgid "Any member of the BeeWare community. Given we work in the open on GitHub, anyone can suggest changes to the code and have their code merged. The only limit to your ability to contribute is having your work merged by a team member with the rights to do so."
msgstr "BeeWare 社区的任何成员。鉴于我们在 GitHub 上公开协作，任何人都可以提出代码修改建议并实现代码合并。您贡献能力的唯一限制在于：您的工作需由具备合并权限的团队成员进行合并。"

#: docs/en/community/governance.md:17
#, fuzzy
msgid "Apiarist"
msgstr "养蜂人"

#: docs/en/community/governance.md:19
#, fuzzy
msgid "A bee who has been recognized as a trusted contributor. These bees have demonstrated ability in relation to a specific part of the BeeWare project over a period of time. This could be on a technical level (JavaScript, Python, Objective-C expertise; GTK+, macOS knowledge), or on another level (community management, code review). Apiarists may also have the commit bit for the project where their expertise is recognized."
msgstr "一位被认可为可信贡献者的蜜蜂。这些蜜蜂在BeeWare项目的特定领域长期展现出卓越能力，既可能体现在技术层面（精通JavaScript、Python、Objective-C；掌握GTK+、macOS知识），也可能体现在其他层面（社区管理、代码审查）。养蜂人还可能获得其专业领域所涉项目的提交权限。"

#: docs/en/community/governance.md:21
#, fuzzy
msgid "Senior Apiarists"
msgstr "高级养蜂师"

#: docs/en/community/governance.md:23
#, fuzzy
msgid "Apiarists with elevated access in GitHub, and also an added level of responsibility to oversee the project as a whole. They are able to make architectural decisions, but ultimately answer to the BDFN."
msgstr "在GitHub中拥有高级访问权限的养蜂人，同时肩负着监督整个项目的额外责任。他们能够做出架构决策，但最终需向BDFN负责。"

#: docs/en/community/governance.md:25
#, fuzzy
msgid "Bee-nevolent Dictator for Now (BDFN)"
msgstr "暂任蜜蜂仁慈独裁者（BDFN）"

#: docs/en/community/governance.md:27
#, fuzzy
msgid "A take on [Benevolent Dictator for Life]{1}, responsibility for the direction and decisions of the project ultimately lies with the BDFN. The use of \"For Now\" as opposed to \"For Life\" is reference to the Django theme of not subjecting the responsibilities of core maintainer for a person's entire natural life. Life exists outside open source, and code/life balance and general well-being is a very important thing to keep in mind."
msgstr "对[终身仁慈独裁者]{1}的诠释：项目方向与决策的最终责任归属于BDFN。使用\"暂任\"而非\"终身\"，呼应了Django倡导的核心维护者责任不应贯穿个人整个自然生命的理念。 开源世界之外还有生活，保持代码与生活的平衡及整体福祉至关重要。"

#: docs/en/community/governance.md:29
#, fuzzy
msgid "The BDFN of BeeWare is [Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "BeeWare 的 BDFN 是 [Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/community/governance.md:31
#, fuzzy
msgid "Founding Apiarist"
msgstr "创始养蜂人"

#: docs/en/community/governance.md:33
#, fuzzy
msgid "The man that first stood on a hill and spied a yak that needed shaving. This role never changes, and continues ad infinitum; however, it doesn't inherently transfer any additional power in the organization. At present, the Founding Apiarist is also the BDFN; but this may change over time."
msgstr "首位站在山丘上，发现有牦牛需要剃毛的人。这个角色永恒不变，无限延续；然而它本身并不赋予组织内任何额外权力。目前，创始养蜂人同时担任BDFN职务；但这一状况可能随时间推移而改变。"

#: docs/en/community/governance.md:35
#, fuzzy
msgid "Guidelines (not actual rules)"
msgstr "指南（非正式规则）"

#: docs/en/community/governance.md:37
msgid "As with any project with more than one person with commit rights, there are a number of general guidelines that the team should follow:"
msgstr "与任何拥有多人提交权的项目一样，团队应遵循一些一般准则："

#: docs/en/community/governance.md:39
#, fuzzy
msgid "**Be a good representation of the project to the wider community**"
msgstr "**向更广泛的社区展现项目的良好形象**"

#: docs/en/community/governance.md:40
#, fuzzy
msgid "**Treat every enquiry and contribution to any BeeWare project with respect**"
msgstr "**请以尊重的态度对待针对任何BeeWare项目的每项咨询与贡献**"

#: docs/en/community/governance.md:41
#, fuzzy
msgid "Assume everyone has good intentions, even if they haven't chosen their words well"
msgstr "假设每个人都有善意，即使他们措辞不当"

#: docs/en/community/governance.md:42
#, fuzzy
msgid "Assume that if someone has done something the \"wrong\" way, it's because we've failed in communicating process"
msgstr "假设当有人以\"错误\"的方式行事时，那必然是我们未能有效传达流程所致。"

#: docs/en/community/governance.md:43
#, fuzzy
msgid "Assume any expression of anger or frustration comes from a genuine place of wanting to use a BeeWare tool/library"
msgstr "假设任何愤怒或挫败感的表达，都源于真心想要使用BeeWare工具/库的初衷。"

#: docs/en/community/governance.md:44
#, fuzzy
msgid "Encourage other members of the community to reflect these ideals in their own communications, both inside and outside the BeeWare community"
msgstr "鼓励社区其他成员在自己的交流中体现这些理念，无论是在BeeWare社区内部还是外部。"

#: docs/en/community/governance.md:45
#, fuzzy
msgid "No Apiarist should commit their own code"
msgstr "养蜂人切勿提交自己的代码"

#: docs/en/community/governance.md:45
#, fuzzy
msgid "Exception: \"Something is very broken and needs to be fixed now\""
msgstr "例外：\"某些东西严重损坏，需要立即修复\""

#: docs/en/community/governance.md:45 docs/en/community/governance.md:48
#, fuzzy
msgid "Exception: BDFN (this may change in the future)"
msgstr "例外：BDFN（未来可能变更）"

#: docs/en/community/governance.md:48
#, fuzzy
msgid "All code submitted for review by a core team member should be reviewed by another team member"
msgstr "所有提交给核心团队成员审核的代码，都应由另一位团队成员进行审核。"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "All code should pass Continuous Integration tests before being merged"
msgstr "所有代码在合并前都应通过持续集成测试"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "Exception: code that is known to be broken and needs to be committed for other reasons"
msgstr "例外情况：已知存在缺陷但因其他原因需要提交的代码"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "Exception: code in a repo with insufficient CI tests"
msgstr "例外情况：代码所在仓库的持续集成测试不足"

#: docs/en/community/governance.md:50
#, fuzzy
msgid "Exception: Working and committed is better than perfect and not"
msgstr "例外：勤奋且尽责胜过完美却不作为"

#: docs/en/community/governance.md:54
#, fuzzy
msgid "Acceptance processes should be automated wherever possible"
msgstr "尽可能实现验收流程的自动化"

#: docs/en/community/governance.md:54
#, fuzzy
msgid "This means tests, linting, spell checking, coverage, and more"
msgstr "这意味着测试、代码检查、拼写检查、代码覆盖率检测等等。"

#: docs/en/community/governance.md:57
#, fuzzy
msgid "Becoming an Apiarist"
msgstr "成为养蜂人"

#: docs/en/community/governance.md:59
msgid "Introduction of a new Apiarist into the team is at the sole discretion of the existing Core Team. While there are not currently any solid rules to this, in general, someone will be invited to be an Apiarist on a BeeWare project if they have demonstrated solid contributions to the project. This can also be extended to someone with specific domain knowledge (for example, iOS/macOS) which might be lacking in the existing team. It also doesn't have to be based on commits. Anyone who is able to demonstrate a vested interest in the project in general may ask to be given permission to commit to the project."
msgstr "新的养蜂人是否加入团队完全由现有的核心团队决定。虽然目前还没有这方面的明确规则，但一般来说，如果某人对 BeeWare 项目做出了坚实的贡献，则会被邀请成为项目的养蜂人。这也可以扩展到具有特定可能现有团队所缺乏的领域知识（例如，iOS/macOS）的人。这也不一定要基于 commits。任何能证明对整个项目有既得利益的人都可以要求获得向项目 commit 的许可。"

#: docs/en/community/governance.md:61
#, fuzzy
msgid "All new apiarists will be 'inducted' (for lack of a better word) in the core values and guidelines of the project. A summary of the core values can be found [on the About page]{1}. Anyone who joins the team will be expected to uphold those values, and contribute to discussions about evolving those values over time."
msgstr "所有新加入的养蜂人都将接受项目核心价值观与指导方针的\"入职培训\"（暂无更贴切的表述）。核心价值观概要详见[关于页面]{1}。团队成员需恪守这些价值观，并参与关于价值观持续发展的讨论。"

#: docs/en/community/governance.md:63
msgid "Any Apiarist, new or old, isn't expected to be the sole maintainer of any one thing. There are many apiarists, and many more beside who can offer help, advice and mentorship."
msgstr "任何养蜂人，不管是新手还是老手，都没有期望作为任何一个项目的唯一维护者。有很多养蜂人，还有更多的人可以提供帮助、建议和指导。"

#: docs/en/community/governance.md:65
#, fuzzy
msgid "\"Commit bit\"?"
msgstr "\"提交位\"？"

#: docs/en/community/governance.md:67
msgid "In Unix systems, a single bit in a file is used to denote permission to execute a file. In source control systems, a similar bit exists to denote the ability to merge code. To say someone has the \"commit bit\" means they have write-access to a code base. In GitHub terms, this means they have the ability to merge Pull Requests and commit code directly to the project."
msgstr "在 Unix 系统中，一个文件中的单个位用来表示执行文件的权限。在源代码控制系统中，也有类似的位表示合并代码的权限。如果说某人拥有“commit 位”意味着他们拥有代码库的写入权限。用 GitHub 的术语来说，这意味着他们有能力合并拉取请求并将代码直接提交到项目。"

#: docs/en/community/index.md:1
#, fuzzy
msgid "Community { #community }"
msgstr "社区 { #community }"

#: docs/en/community/index.md:3
#, fuzzy
msgid "[BeeWare Community Code of Conduct]{1} { #code-of-conduct }"
msgstr "[BeeWare 社区行为准则]{1} { #code-of-conduct }"

#: docs/en/community/index.md:5
#, fuzzy
msgid "We pledge to make our community welcoming, safe, and equitable for all."
msgstr "我们承诺让我们的社区成为对所有人开放、安全且公平的场所。"

#: docs/en/community/index.md:7
#, fuzzy
msgid "The guidelines within and enforcement of the [BeeWare Community Code of Conduct]{1} apply equally to everyone participating in the BeeWare community, including members of the Code of Conduct Response Team."
msgstr "[BeeWare社区行为准则]{1}中的准则及执行规定，对所有参与BeeWare社区的成员均具有同等约束力，包括行为准则响应团队的成员。"

#: docs/en/community/index.md:9
#, fuzzy
msgid "Where is the BeeWare community?"
msgstr "BeeWare社区在哪里？"

#: docs/en/community/index.md:11
#, fuzzy
msgid "We're a globally distributed online community, composed primarily of volunteers. While some of the core team are paid to work on BeeWare, the project is independently managed."
msgstr "我们是一个全球分布的在线社区，主要由志愿者组成。虽然核心团队中部分成员因参与BeeWare项目获得报酬，但该项目始终保持独立运营。"

#: docs/en/community/index.md:13
#, fuzzy
msgid "The primary place to find us is on our online forums: [Discord]{1} and [GitHub]{2}. If you're looking for an informal way of keeping up to date, we are on [Mastodon]{3} and have a [mailing list]{4}."
msgstr "您主要可通过我们的在线论坛找到我们：[Discord]{1} 和 [GitHub]{2}。若想以非正式方式获取最新动态，我们还活跃在[Mastodon]{3}平台，并设有[邮件列表]{4}。"

#: docs/en/community/index.md:15
#, fuzzy
msgid "We will from time to time also appear at [events]{1}, in particular, regional PyCons. If the opportunity arises, we speak and [sprint]{2} at those events. There's also presentations on YouTube, and podcasts, where we talk about the BeeWare project."
msgstr "我们也会不时参加各类活动，特别是各地的PyCon大会。若有机会，我们会在这些活动中发表演讲并组织开发冲刺。此外，您还可以在YouTube上观看我们的演讲视频，或收听播客节目，了解BeeWare项目的最新动态。"

#: docs/en/community/index.md:17
#, fuzzy
msgid "There is a group that [sponsors]{1} the project financially by becoming [members]{2}."
msgstr "有一个团体通过成为[成员]{2}来为该项目提供资金支持。"

#: docs/en/community/index.md:19
#, fuzzy
msgid "[Governance]{1}"
msgstr "[治理]{1}"

#: docs/en/community/index.md:21
#, fuzzy
msgid "What is the core team, and [what do they do]{1}?"
msgstr "核心团队是什么，[他们做什么]{1}？"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:1
#, fuzzy
msgid "Challenge coins { #challenge-coins }"
msgstr "挑战币 { #challenge-coins }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:3
msgid "Challenge Coins are a military tradition, which is said to originate at the start of last century. They were distributed based on merit in events or for other reasons, and hold deep personal value."
msgstr "挑战硬币是一种军事传统，据说起源于上个世纪初。它们是因为事件中的功绩或其他原因分发，具有深厚的个人价值。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:5
#, fuzzy
msgid "To find out more about Challenge Coins, you can listen to the [99% Invisible]{1} podcast about them, or read up about them on [Wikipedia]{2}."
msgstr "若想进一步了解挑战币，您可以收听[99% Invisible]{1}播客的相关节目，或查阅[维基百科]{2}的相关内容。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:7
#, fuzzy
msgid "![BeeWare Challenge Coin]{1}{ width=300px }"
msgstr "![BeeWare挑战纪念币]{1}{ width=300px }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:9 docs/en/contributing/challenge-coins.md:25 docs/en/contributing/challenge-coins.md:39 docs/en/contributing/sprint-guide.md:67
msgid "/// caption"
msgstr "/// caption"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:11
#, fuzzy
msgid "The front and back of the BeeWare Challenge Coin."
msgstr "蜂工挑战币的正面与背面。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:13 docs/en/contributing/challenge-coins.md:29 docs/en/contributing/challenge-coins.md:43 docs/en/contributing/sprint-guide.md:71
msgid "///"
msgstr "///"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:15
msgid "The BeeWare Challenge Coins are die cast, 4.5cm (1 3/4\") in diameter, and are made of a nickel/zinc alloy with enamel highlights."
msgstr "BeeWare 挑战硬币为压铸件，直径为 4.5 厘米（1 3/4 英寸），由镍/锌合金制成，带有珐琅亮点。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:17
msgid "Any contribution to the BeeWare project earns you a coin."
msgstr "第一次为 BeeWare 项目做出的任何贡献都会为您赢得一枚挑战币。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:19
msgid "It doesn't have to be a code contribution: a documentation update counts. A blog post. Helping someone during a sprint with their contribution."
msgstr "不一定是代码贡献：文档更新也算。一篇博文也可以。在冲刺帮助他人贡献也一样。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:21
msgid "And as an additional incentive, for those people who help others get their challenge coins, we have a second coin: the Yak Herder"
msgstr "作为额外奖励，对于帮助他人获得挑战币的人，我们还有第二枚币：牦牛牧民币"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:23
#, fuzzy
msgid "![BeeWare Yak Herder Challenge Coin]{1}{ width=300px }"
msgstr "![BeeWare 牦牛牧人挑战纪念币]{1}{ width=300px }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:27
#, fuzzy
msgid "The front and back of the BeeWare Yak Herder Coin."
msgstr "BeeWare牦牛牧人硬币的正面与背面。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:31
#, fuzzy
msgid "The first run of 100 BeeWare Challenge Coins were commissioned thanks to financial support from {1}MaxCDN{2}. They also wrote an [article about BeeWare]{3} on their blog."
msgstr "首批100枚BeeWare挑战币得以铸造，得益于{1}MaxCDN{2}的资金支持。他们还在其博客上撰写了[关于BeeWare的文章]{3}。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:33
#, fuzzy
msgid "[Revolution Systems]{1} provided the funding for the second pressing of the BeeWare challenge coins."
msgstr "[Revolution Systems]{1} 为BeeWare挑战币的第二次压制提供了资金支持。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:35
#, fuzzy
msgid "[GitHub]{1} provided the funding for the first pressing of the BeeWare Yak Herder challenge coins."
msgstr "[GitHub]{1} 为首批BeeWare Yak Herder挑战币的压制提供了资金支持。"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:37
#, fuzzy
msgid "![A sprint attendee receiving a challenge coin]{1}{ width=300px }"
msgstr "![一位冲刺会议参与者收到挑战币]{1}{ width=300px }"

#: docs/en/contributing/challenge-coins.md:41
#, fuzzy
msgid "One happy BeeWare coin recipient. Photo by {1}@atomimages"
msgstr "一位欣喜的BeeWare代币获得者。摄影：{1}@atomimages"

#: docs/en/contributing/first-time-contributors.md:1
#, fuzzy
msgid "First-time contributors { #first-time-contributors }"
msgstr "首次投稿者 { #first-time-contributors }"

#: docs/en/contributing/first-time-contributors.md:3
msgid "{% extends \"contribute/first-time-contributors.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/first-time-contributors.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/branches.md:1
#, fuzzy
msgid "Work from a feature branch, not your `main` branch"
msgstr "请在功能分支上工作，而非你的`main`分支"

#: docs/en/contributing/guide/how/branches.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/branches.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/branches.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:1 docs/en/titles.md:55
#, fuzzy
msgid "Building documentation"
msgstr "建筑文件"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/build-docs.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/build-docs.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:5 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:5 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:5 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:5
msgid "{% block front_matter %}"
msgstr "{% block front_matter %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:7
#, fuzzy
msgid "Before you build the documentation, and have a [development environment]{1} set up."
msgstr "在构建文档之前，请确保已设置好[开发环境]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:9 docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:15 docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:9 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:9 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:15 docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:17 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:9 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:15 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:9 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:15
msgid "{% endblock %}"
msgstr "{% endblock %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:11 docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:5 docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:11 docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:5 docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:11 docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:11
msgid "{% block end_matter %}"
msgstr "{% block end_matter %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/build-docs.md:13
#, fuzzy
msgid "Once you have successfully built the docs, you are ready to [write documentation]{1}."
msgstr "成功构建文档后，您就可以开始[编写文档]{1}了。"

#: docs/en/contributing/guide/how/change-note.md:1
#, fuzzy
msgid "Adding change information for release notes"
msgstr "为发布说明添加变更信息"

#: docs/en/contributing/guide/how/change-note.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/change-note.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/change-note.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/dev-environment.md:1 docs/en/titles.md:45
#, fuzzy
msgid "Setting up a development environment"
msgstr "搭建开发环境"

#: docs/en/contributing/guide/how/dev-environment.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/dev-environment.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/dev-environment.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/new-issue.md:1 docs/en/titles.md:65
#, fuzzy
msgid "Submitting a new issue"
msgstr "提交新问题"

#: docs/en/contributing/guide/how/new-issue.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/new-issue.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/new-issue.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:1 docs/en/contributing/guide/what/propose-feature.md:1 docs/en/titles.md:67
#, fuzzy
msgid "Proposing a new feature"
msgstr "提出一项新功能"

#: docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/propose-feature.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/propose-feature.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/propose-feature.md:7
#, fuzzy
msgid "If you are interested, you can begin [implementing your new feature]{1}."
msgstr "若您感兴趣，可开始[实现新功能]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:1 docs/en/titles.md:47
#, fuzzy
msgid "Reproducing an issue"
msgstr "重现问题"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/reproduce-issue.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/reproduce-issue.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:7
#, fuzzy
msgid "To begin reproducing an issue, you will need a [development environment]{1} set up."
msgstr "要开始重现问题，您需要搭建一个[开发环境]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/reproduce-issue.md:13
#, fuzzy
msgid "At this point, you might choose to try to [fix the issue]{1} you've just reproduced; alternatively, you can write up your findings and try to reproduce another issue."
msgstr "此时，你可以尝试修复刚刚复现的问题；或者，你可以记录下你的发现，并尝试复现另一个问题。"

#: docs/en/contributing/guide/how/review-pr.md:1 docs/en/contributing/guide/what/review-pr.md:1
#, fuzzy
msgid "Providing a pull request review"
msgstr "提供拉取请求的审查"

#: docs/en/contributing/guide/how/review-pr.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/review-pr.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/review-pr.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/scope-creep.md:1 docs/en/titles.md:51
#, fuzzy
msgid "Avoiding scope creep"
msgstr "避免范围蔓延"

#: docs/en/contributing/guide/how/scope-creep.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/scope-creep.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/scope-creep.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:1 docs/en/titles.md:61
#, fuzzy
msgid "Submitting a pull request"
msgstr "提交拉取请求"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/submit-pr.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/submit-pr.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:7
msgid "{% if config.extra.website %}"
msgstr "{% if config.extra.website %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:9
#, fuzzy
msgid "Your pull request may require additional content, such as a [change note]{1}, before it can be [reviewed]{2}."
msgstr "您的拉取请求可能需要补充内容（例如[变更说明]），才能进入[审核]阶段。"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:11
msgid "{% else %}"
msgstr "{% else %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:13
#, fuzzy
msgid "As part of submitting a pull request, you'll need to include a [change note]{1} before it can be [reviewed]{2}."
msgstr "提交拉取请求时，您需要包含一份[变更说明]{1}，该请求才能进入[审核阶段]{2}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/submit-pr.md:15
msgid "{% endif %}"
msgstr "{% endif %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/translate.md:1 docs/en/contributing/guide/what/translate.md:1 docs/en/titles.md:69
#, fuzzy
msgid "Translating content"
msgstr "翻译内容"

#: docs/en/contributing/guide/how/translate.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/translate.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/translate.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:1 docs/en/titles.md:53
#, fuzzy
msgid "Writing, running, and testing code"
msgstr "编写、运行和测试代码"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/write-code.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/write-code.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:7
#, fuzzy
msgid "To begin working on code, ensure you have a [development environment]{1} set up, and you are [working on a branch]{2}"
msgstr "开始编写代码前，请确保已搭建好[开发环境]{1}，并处于[开发分支上工作]{2}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-code.md:13
#, fuzzy
msgid "Once you have everything working, you can [submit a pull request]{1} with your changes."
msgstr "当您完成所有操作后，即可提交包含您修改内容的[拉取请求]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:1 docs/en/titles.md:57
#, fuzzy
msgid "Writing documentation"
msgstr "编写文档"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:3
msgid "{% extends \"contribute/how/write-docs.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/how/write-docs.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:7
#, fuzzy
msgid "Before you begin writing documentation, ensure you are able to [build the documentation]{1}, and you are [working on a branch]{2}."
msgstr "在开始编写文档之前，请确保您能够[构建文档]{1}，并且您正在[分支上工作]{2}。"

#: docs/en/contributing/guide/how/write-docs.md:13
#, fuzzy
msgid "Once you are happy with your new documentation, you can [submit a pull request]{1} with your proposed changes."
msgstr "当您对新文档感到满意后，即可提交包含拟定修改内容的[拉取请求]{1}。"

#: docs/en/contributing/guide/index.md:1 docs/en/titles.md:27
#, fuzzy
msgid "Contribution guide"
msgstr "投稿指南"

#: docs/en/contributing/guide/index.md:3
msgid "{% extends \"contribute/index.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/index.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/next/pr-review.md:1
#, fuzzy
msgid "Receiving a pull request review"
msgstr "接收拉取请求的审核"

#: docs/en/contributing/guide/next/pr-review.md:3
msgid "{% extends \"contribute/next/pr-review.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/next/pr-review.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/next/release.md:1
#, fuzzy
msgid "The release process"
msgstr "发布流程"

#: docs/en/contributing/guide/next/release.md:3
msgid "{% extends \"contribute/next/release.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/next/release.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/style/code-style-guide.md:1 docs/en/titles.md:75
#, fuzzy
msgid "Code style guide"
msgstr "代码风格指南"

#: docs/en/contributing/guide/style/code-style-guide.md:3
msgid "{% extends \"contribute/style/code-style-guide.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/style/code-style-guide.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/style/docs-style-guide.md:1 docs/en/titles.md:77
#, fuzzy
msgid "Documentation style guide"
msgstr "文档风格指南"

#: docs/en/contributing/guide/style/docs-style-guide.md:3
msgid "{% extends \"contribute/style/docs-style-guide.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/style/docs-style-guide.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/fix-issue.md:1
#, fuzzy
msgid "Fixing an issue"
msgstr "修复问题"

#: docs/en/contributing/guide/what/fix-issue.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/fix-issue.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/fix-issue.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/implement-feature.md:1
#, fuzzy
msgid "Implementing a new feature"
msgstr "实施新功能"

#: docs/en/contributing/guide/what/implement-feature.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/implement-feature.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/implement-feature.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/propose-feature.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/propose-feature.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/propose-feature.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/review-pr.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/review-pr.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/review-pr.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/translate.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/translate.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/translate.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/triage.md:1
#, fuzzy
msgid "Triaging an issue"
msgstr "问题分级处理"

#: docs/en/contributing/guide/what/triage.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/triage.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/triage.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/use-tools.md:1
#, fuzzy
msgid "Using the tools"
msgstr "使用工具"

#: docs/en/contributing/guide/what/use-tools.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/use-tools.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/use-tools.md\" %}"

#: docs/en/contributing/guide/what/write-docs.md:1
#, fuzzy
msgid "Adding documentation"
msgstr "添加文档"

#: docs/en/contributing/guide/what/write-docs.md:3
msgid "{% extends \"contribute/what/write-docs.md\" %}"
msgstr "{% extends \"contribute/what/write-docs.md\" %}"

#: docs/en/contributing/index.md:1
#, fuzzy
msgid "Contributing { #contributing }"
msgstr "贡献 { #contributing }"

#: docs/en/contributing/index.md:3
#, fuzzy
msgid "We want to see folks not only using BeeWare, but actively contributing to its development. BeeWare is an open source project, and it is only as good as the people who contribute to it; decisions are made by those who show up. We want to get you involved with BeeWare in whatever way works for you. The project maintainers love collaborating, especially with new contributors, and will gladly answer any questions or walk you through any problems you may encounter."
msgstr "我们希望看到大家不仅使用BeeWare，更能积极参与其开发。BeeWare作为开源项目，其价值取决于贡献者的力量；决策权属于参与者。无论您以何种方式参与，我们都欢迎加入BeeWare大家庭。项目维护者热衷于协作，尤其欢迎新贡献者加入，他们将乐意解答疑问，并指导您解决可能遇到的任何问题。"

#: docs/en/contributing/index.md:5
#, fuzzy
msgid "Can I contribute?"
msgstr "我可以贡献吗？"

#: docs/en/contributing/index.md:7
#, fuzzy
msgid "Yes! We have opportunities for folks at every experience level to contribute. Whether this is your first time contributing to open source, or you've been doing it for years, we have something that will work for you."
msgstr "没错！我们为不同经验水平的人士都提供了贡献机会。无论这是你第一次参与开源项目，还是已有多年经验，我们都能为你找到合适的参与方式。"

#: docs/en/contributing/index.md:9
msgid "It's not just about code. A successful software project requires documentation, design skills, feedback and bug reports. The BeeWare community acknowledges that all contributions are important - not just the ones that come as a pull request on GitHub."
msgstr "这不仅仅是代码的问题。一个成功的软件项目需要文档、设计技巧、反馈和错误报告。BeeWare 社区认为所有的贡献都是重要的，而不仅仅是 GitHub 上的拉取请求。"

#: docs/en/contributing/index.md:11
#, fuzzy
msgid "Is this your first time contributing to an open source project? We're here to help! We have [advice for first-time contributors]{1} to help with getting past any initial fears and concerns."
msgstr "这是你第一次为开源项目贡献吗？我们随时提供帮助！我们准备了[初次贡献者指南]{1}，助你克服最初的顾虑与担忧。"

#: docs/en/contributing/index.md:13
#, fuzzy
msgid "[Contribution guide]{1}"
msgstr "[投稿指南]{1}"

#: docs/en/contributing/index.md:15
#, fuzzy
msgid "There are plenty of ways to contribute to BeeWare. The [contribution guide]{1} covers everything you need to know to provide your contribution."
msgstr "为BeeWare贡献力量的方式多种多样。[贡献指南]{1}涵盖了您需要了解的所有信息，助您顺利贡献力量。"

#: docs/en/contributing/index.md:17
#, fuzzy
msgid "[Sprints]{1}"
msgstr "[短跑]{1}"

#: docs/en/contributing/index.md:19
#, fuzzy
msgid "Are you joining the BeeWare project at a **sprint**? A sprint is an unstructured gathering where we work on BeeWare and related projects, and introduce new contributors to the contribution process. If this is your first time sprinting, BeeWare has a [guide for getting started with BeeWare sprints]{1}."
msgstr "您是否正加入BeeWare项目的**冲刺活动**？冲刺活动是一种非正式聚会，我们在此共同推进BeeWare及相关项目开发，并引导新贡献者了解贡献流程。若您是首次参与冲刺活动，BeeWare提供了[冲刺活动入门指南]{1}。"

#: docs/en/contributing/index.md:21
#, fuzzy
msgid "[Challenge coins]{1}"
msgstr "[挑战币]{1}"

#: docs/en/contributing/index.md:23
#, fuzzy
msgid "We also have a [special gift]{1} for anyone who contributes at a sprint."
msgstr "凡在冲刺期间贡献者，我们还将赠送一份[特别礼物]{1}。"

#: docs/en/contributing/index.md:25
#, fuzzy
msgid "Any contribution at any time entitles you to a challenge coin, however we can generally only hand them out at in-person events."
msgstr "任何时间的任何捐赠都可获得一枚挑战币，但通常我们仅能在现场活动中发放。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:1
#, fuzzy
msgid "Sprint Guide { #sprints }"
msgstr "冲刺指南 { #sprints }"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:3
#, fuzzy
msgid "Welcome to the BeeWare Sprints!"
msgstr "欢迎参加BeeWare冲刺活动！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:5
msgid "Welcome! We're so excited you've decided to join us! If you haven't already introduced yourself to one of the Bee Team, please do so. Once you've done that, head back here to get started."
msgstr "欢迎！很高兴您决定加入我们！如果您还没有向蜜蜂团队的成员自我介绍，请尽快这样做。一旦您完成了自我介绍，请返回这里开始您的工作。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:7
#, fuzzy
msgid "What is a sprint?"
msgstr "什么是冲刺？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:9
msgid "A sprint is an unstructured opportunity to spend a few hours or days working collaboratively on an Open Source project. They're often tied to a conference; a sprint after a conference provides an opportunity to turn the energy, enthusiasm and interest that a conference has generated into improvements in the software we use on a daily basis."
msgstr "冲刺是一个非结构化的机会，可以花几个小时或几天的时间在开源项目上协作工作。它们通常与会议相关联；会议之后的冲刺阶段提供了一个机会，可以将会议带来的能量、热情和兴趣转化为对我们日常使用软件的改进。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:11
msgid "Sprints are also an opportunity to introduce people to the process of contributing to the project. Our hope is that you'll have so much fun contributing during the sprint that you'll go home and keep contributing!"
msgstr "冲刺也是向人们介绍如何为项目做出贡献的机会。我们希望您能在冲刺时获得极大的乐趣，大到您回家后会继续贡献！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:13
#, fuzzy
msgid "[It doesn't matter how much experience you've got]{1}. At past sprints, we've merged contributions from people at all levels of experience - high-school students, recent bootcamp graduates, people who don't consider themselves programmers, and seasoned developers. No matter your experience level - we can find a way for you to contribute."
msgstr "[无论你有多少经验都无关紧要]{1}。在过去的冲刺中，我们整合了来自不同经验层次的贡献——高中生、刚毕业的编程训练营学员、自认非程序员的人，以及经验丰富的开发者。无论你的经验水平如何——我们都能找到让你贡献力量的方式。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:15
msgid "Code isn't the only way you can contribute, either. A project like BeeWare is much more than just the code - we need people to write, proof-read and translate documentation; we need people to improve the design of web pages; even the process of going through bugs that were reported years ago and determining that they've been fixed along the way is a valuable contribution."
msgstr "代码也不是您做出贡献的唯一方式。像 BeeWare 这样的项目需要的不仅仅是代码--我们需要有人来撰写、校对和翻译文档；我们需要有人来改进网页的设计；我们甚至需要有人来检查多年前报告过的错误，并确定它们是否已经被修复，也是一项宝贵的贡献。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:17
#, fuzzy
msgid "The Initial Questions"
msgstr "最初的问题"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:19
msgid "To get you started, we're going to ask a few questions so we can gauge your interests and experience. This will help us find the best way for you to contribute. Work through the questions, take notes, and then find a member of the Bee Team and share your answers. If you don't understand the question being asked - don't worry about that! Let us know what you do know, and we'll work together to figure it out from there."
msgstr "首先，我们会问您几个问题，以便了解您的兴趣和经验。这将帮助我们找到您贡献的最佳方式。请仔细阅读这些问题，做好笔记，然后找到蜜蜂团队的成员，分享您的答案。如果您不理解问的问题，不用担心！让我们知道你所知道的，我们会一起从那里开始。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:21
#, fuzzy
msgid "**Have you used BeeWare before?**"
msgstr "**您之前用过BeeWare吗？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:21
#, fuzzy
msgid "If you haven't, start by working through the [BeeWare Tutorial]{1}. It will give you an introduction for what the BeeWare project is, and how the pieces of the project fit together. If you hit any problems doing the tutorial, take notes - because ensuring nobody else has the same problem is a great topic for a first contribution!"
msgstr "若尚未开始，请先完成[BeeWare教程]{1}的学习。该教程将为您介绍BeeWare项目的基本概念，以及项目各组件如何协同工作。若在完成教程过程中遇到任何问题，请做好记录——确保他人不再遭遇相同问题，正是您首次贡献的绝佳切入点！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:21
#, fuzzy
msgid "Once you've finished the tutorial up to at least step 4, move on to the next question."
msgstr "完成教程至少到第4步后，请继续进行下一个问题。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:27
#, fuzzy
msgid "**What computing equipment do you have with you?**"
msgstr "**你随身携带了哪些计算设备？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:27
#, fuzzy
msgid "The equipment you have with you puts practical limits on what you can contribute to. For example, if you have a Windows laptop, you're not going to be able to work on anything to do with iOS. Does your laptop run Windows, macOS, Linux, or something else? Is your phone an iOS or Android device? Have your devices been provided by your employer, or are they your own personal devices?"
msgstr "您随身携带的设备会对您能参与的工作内容形成实际限制。例如，若您使用的是Windows笔记本电脑，则无法处理任何与iOS相关的工作。您的笔记本电脑运行的是Windows、macOS、Linux还是其他系统？您的手机是iOS设备还是Android设备？这些设备是由雇主提供还是您个人自备的？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:31
#, fuzzy
msgid "**How much experience do you have writing Python code?**"
msgstr "**你拥有多少编写Python代码的经验？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:31
#, fuzzy
msgid "Are you new to programming? A Python veteran? A coding veteran who has only just started learning Python? A fresh graduate of a bootcamp program? We want to find a problem that is a good match for your level experience."
msgstr "你是编程新手吗？Python老手？还是编程老手才刚开始学Python？或是刚从编程训练营毕业的新人？我们想为你匹配一个与你的经验水平相称的项目。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:35
#, fuzzy
msgid "**Are you familiar with GitHub contribution processes?**"
msgstr "**您熟悉 GitHub 的贡献流程吗？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:35
#, fuzzy
msgid "Do you use GitHub (or a similar code-sharing site) for hosting your own code or contributing to others' projects? Do you know what CI (continuous integration) is? Have you contributed to a project that has pre-commit hooks? If I asked you to \"`rebase` your PR against main\", would you know what to do?"
msgstr "你是否使用 GitHub（或其他类似代码共享平台）托管自己的代码或参与他人项目？你是否了解持续集成（CI）的概念？你是否参与过使用提交前钩子的项目？如果我要求你\"将你的 PR 与主分支进行 `rebase` 操作\"，你会明白该怎么做吗？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:39
#, fuzzy
msgid "**Have you contributed to an Open Source project before?**"
msgstr "**你之前参与过开源项目吗？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:39
#, fuzzy
msgid "Have you attended a sprint in the past? Have you ever submitted a PR (pull request) to an Open Source project? Are you familiar with how to use GitHub to create a pull request?"
msgstr "你过去参加过冲刺会议吗？你是否曾向开源项目提交过拉取请求？你熟悉如何使用GitHub创建拉取请求吗？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:43
#, fuzzy
msgid "**Do you have any other special skills that might be useful?**"
msgstr "**你还有其他可能派上用场的特殊技能吗？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:43
#, fuzzy
msgid "Are you familiar with a GUI API (such as WinForms, Cocoa, or GTK)? Do you have deep knowledge of the internals of a particular operating system? Are you an expert in a programming language other than Python? If you don't have any special skills, that's not a problem - but if we've got a Windows Guru on our hands, we want to make sure those skills are being put to good use."
msgstr "你是否熟悉图形用户界面API（如WinForms、Cocoa或GTK）？你是否对特定操作系统的内部机制有深入了解？你是否精通除Python之外的编程语言？即使你没有特殊技能也无妨——但若我们团队中恰好有Windows专家，我们希望确保这些技能得到充分运用。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:47
#, fuzzy
msgid "**Why did you join us and what are you interested in?**"
msgstr "**你为什么加入我们，对什么感兴趣？**"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:47
#, fuzzy
msgid "\"You sounded like a friendly project\" is a perfectly fine answer. However, if there's more to why you joined us today, let us know. Are you interested in mobile or desktop development? Packaging? Websites? Console apps? If you don't have a specific interest - what seems most interesting based on what you've seen about BeeWare so far?"
msgstr "\"听起来是个友好的项目\"完全是个不错的回答。不过，若您今天加入我们还有其他原因，请告诉我们。您对移动端或桌面端开发感兴趣吗？打包？网站？控制台应用？若您没有特定偏好——根据您目前对BeeWare的了解，什么最吸引您？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:51
msgid "Now, find a member of the Bee Team to share your answers. They might ask some follow up questions; but then they'll point you in the direction of a area where you should be able to make a contribution."
msgstr "现在，找一位蜜蜂团队成员来分享您的答案。他们可能会问您一些后续问题；但随后，他们会给你指出你应该能够做出贡献的方向。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:53
#, fuzzy
msgid "Find Your Issue"
msgstr "查找您的问题"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:55
#, fuzzy
msgid "If you've spoken to a member of the Bee Team, they have probably pointed you at a part of the BeeWare project where you can contribute; they might have even suggested a specific issue to work on. If they haven't given you as specific issue, they've probably pointed you at the \"[Good First Issues]{1}\" for that project. What does that mean?"
msgstr "若您曾与Bee团队成员交流过，他们很可能已为您指明BeeWare项目中可参与贡献的领域；甚至可能推荐了具体的问题供您处理。若未指定具体问题，他们大概会引导您查看该项目的\"[新手友好问题]{1}\"。这意味着什么呢？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:57
msgid "GitHub provides a list of issues that allows BeeWare (and other projects) to keep track of all the problems that have been reported - that includes explicit bugs, unexpected behavior that *might* be a bug, requests for new features, requests for more documentation - anything that might be a way that BeeWare could be improved. As new issues are reported, the Bee Team will flag some of them as issues that are well suited to a first time contributor - issues that don't demand an *immediate* fix, but are well defined or easy to reproduce, and probably have a good lead on the underlying cause. These issues are tagged \"good first issue\" to make them easier to find."
msgstr "GitHub 提供的问题列表可让 BeeWare（及其他项目）跟踪所有已报告的问题。这包括明确的错误、*可能*是错误的意外行为、对新功能的请求、对更多文档的请求--任何可以改进 BeeWare 的方法。随着新问题的报告，蜜蜂团队会将其中的一些问题标记为非常适合首次贡献者的问题。这些问题并不要求*立即*解决，但定义明确或易于重现，并且很可能 对根本原因有很好的线索。这些问题被标记为 “good first issue” 标签，以方便查找。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:59
#, fuzzy
msgid "To filter a GitHub issue list by the \"[good first issue]{1}\" label, follow these steps:"
msgstr "要按“[好初始问题]{1}”标签筛选 GitHub 问题列表，请按以下步骤操作："

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:61
#, fuzzy
msgid "Click on the \"Labels\" button above the list of issues to activate the drop-down menu."
msgstr "点击问题列表上方的“标签”按钮以激活下拉菜单。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:62
#, fuzzy
msgid "Type the word \"good\" into the search box at the top of the drop-down menu."
msgstr "在下拉菜单顶部的搜索框中输入单词\"good\"。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:63
#, fuzzy
msgid "Click on \"good first issue\" in the filtered list."
msgstr "在筛选列表中点击\"好首期\"。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:65
#, fuzzy
msgid "![Filtering GitHub issues by label]{1}"
msgstr "![按标签筛选 GitHub 问题]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:69
#, fuzzy
msgid "Filtering GitHub issues by the \"good first issue\" label."
msgstr "通过\"新手友好问题\"标签筛选GitHub问题。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:73
msgid "Once you've found an issue that looks interesting, read through any comments on the post, and post a comment in the discussion saying that you're looking into the issue (e.g., \"Looking into this at the PyCon US 2025 sprints\"). BeeWare doesn't explicitly \"assign\" issues - we accept contributions from anyone. However, in a sprint situation, we need to make sure that we don't end up with two people working on the same issue - leaving a comment is a light-weight way to coordinate between contributors."
msgstr "找到感兴趣的问题后，阅读帖子上的评论，并在讨论中发表评论，说明您正在研究这个问题（例如，“Looking into this at the PyCon US 2025 sprints”）。BeeWare 不会明确“分配”问题 - 我们接受任何人的贡献。但是，在冲刺时，我们需要确保不会出现两个人同时处理同一个问题的情况。留下评论是在贡献者之间进行协调的一种轻量级方法。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:75
msgid "If you still can't find anything you'd like to do, find a Bee Team member and they'll help you narrow down to a specific issue."
msgstr "如果您仍然找不到您想做的事情，请联系蜜蜂团队的成员，他们会帮助您缩小范围，找到具体问题。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:77
#, fuzzy
msgid "Set up a development environment"
msgstr "搭建开发环境"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:79
msgid "Once you've found an issue, you'll need to set up your development environment so you can work on a fix. Each BeeWare project has its own contribution guide:"
msgstr "发现问题后，您需要设置开发环境，以便修复问题。每个 BeeWare 项目都有自己的贡献指南："

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:81
#, fuzzy
msgid "[Briefcase]{1}"
msgstr "[Briefcase]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:82
#, fuzzy
msgid "[Toga]{1}"
msgstr "[Toga]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:83
#, fuzzy
msgid "[Rubicon ObjC]{1}"
msgstr "[Rubicon ObjC]{1}"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:85
msgid "If the project isn't on this list, check the project README for details on how to get set up. If any of the instructions don't make sense (or you can't find those instructions), find a member of the Bee Team, and they'll get you unstuck. And - if you think you can improve the instructions so other people won't hit the same problem, improving the contribution guide is a valuable contribution!"
msgstr "如果项目不在此列表中，请查看项目 README，了解如何配置的详细信息。如果有任何说明不合理（或找不到相关说明），请联系蜜蜂团队的成员，他们会帮您解决困难。如果您认为可以改进指南，使其他人不会遇到同样的问题，那么改进贡献指南也是一项宝贵的贡献！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:87
msgid "Now you can start working on your issue!"
msgstr "现在，您可以开始解决您的问题了！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:89
#, fuzzy
msgid "What happens after I submit my PR?"
msgstr "提交永久居留申请后会发生什么？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:91
msgid "Once you've submitted your pull request, and the pull request is passing all the automated checks, you're ready for a review. Let one of the core team know that you've got a PR ready for review, and they'll take a look."
msgstr "一旦您提交了拉取请求，并且拉取请求通过了所有自动检查后，您就可以请求审核了。让核心团队中的一位成员知道您的 PR 已准备好接受审核，然后他们就会来看看。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:93
msgid "If this is your first PR, it's quite likely the review will find some problems. That might be an edge case you didn't consider, or a code convention that you haven't followed. Don't be discouraged! Nobody - not even the core team - gets PRs 100% correct on the first try."
msgstr "如果这是您的第一个 PR (拉取请求)，审查时我们很可能会发现一些问题。这可能是你没有考虑到的边缘情况，也可能是你没有遵循的代码约定。不要气馁！没有人第一次就能 100% 正确地完成 PR。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:95
#, fuzzy
msgid "Once the PR passes review, your reviewer will merge the PR - and you're done! Congratulations - you've contributed to BeeWare! If this is your very first BeeWare contribution, you've also earned your [BeeWare Challenge Coin]{1} - find a member of the core team, and they will give you a coin!"
msgstr "一旦PR通过审核，您的审核者就会合并PR——至此大功告成！恭喜您——您已为BeeWare贡献力量！若这是您首次为BeeWare贡献代码，您还将获得一枚[BeeWare挑战纪念币]{1}——找到核心团队成员，他们会为您颁发纪念币！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:97
#, fuzzy
msgid "Help! I'm stuck!"
msgstr "救命！我卡住了！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:99
msgid "If you get stuck at any point along the way, find a member of the Bee Team. Don't be afraid to ask *any* question. If you're stuck, we want to get you unstuck. If you're confused, it's because the topic is complicated, and we haven't explained it well enough. We're eager to help - and we want to make sure you have a successful sprint."
msgstr "如果您在途中遇到困难，请联系蜜蜂团队的成员。不要害怕提出*任何*问题。如果您遇到困难，我们希望让您摆脱困境。如果您感到困惑，那是因为主题复杂，而我们还没有解释清楚。我们渴望帮助--我们希望确保您有一个成功的冲刺。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:101
#, fuzzy
msgid "What if I don't complete my contribution during the sprint?"
msgstr "如果我在冲刺期间未能完成我的贡献怎么办？"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:103
msgid "No problem! You can submit a contribution at any time. A goal of the sprints is to encourage and empower you to continue contributing throughout the rest of the year. The Bee Team are available to help with any part of this process."
msgstr "没问题！您全年都可以提交贡献。冲刺的目的之一也是为了鼓励您在一年的其他时间继续作出贡献，且让您有能力这样做。蜜蜂团队将可以在这整个过程中提供任何您所需要的帮助。"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:105
#, fuzzy
msgid "If you were already working on a GitHub issue or submitted a PR, you can continue to communicate through GitHub. If you have other questions or need real-time help, the best place to find us is the [BeeWare Discord server]{1}. We're looking forward to continuing to work with you!"
msgstr "若您正在处理GitHub问题或已提交PR，可继续通过GitHub进行沟通。如有其他疑问或需要实时协助，最便捷的联系方式是加入[BeeWare Discord服务器]{1}。我们期待与您继续合作！"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:107
#, fuzzy
msgid "Improving this guide"
msgstr "改进本指南"

#: docs/en/contributing/sprint-guide.md:109
msgid "If you've got any suggestions on how to improve this sprint guide, let us know. What worked for you? What didn't? What can we do better? And remember: fixing a problem with this Sprint Guide counts as a contribution to BeeWare!"
msgstr "如果您对如何改进本冲刺指南有任何建议，请告诉我们。哪些方法对你有用？哪些没有？我们能做得更好吗？请记住：解决关于此冲刺指南的问题也算是对 BeeWare 的贡献！"

#: docs/en/docs/index.md:1
#, fuzzy
msgid "Documentation { .documentation }"
msgstr "文档 { .documentation }"

#: docs/en/docs/index.md:6
#, fuzzy
msgid "![Brutus the Bee]{1}{ width=100 .tutorial-logo }"
msgstr "![布鲁图斯蜜蜂]{1}{ width=100 .教程标识 }"

#: docs/en/docs/index.md:10
#, fuzzy
msgid "New to BeeWare? { .tutorial-text }"
msgstr "初次接触 BeeWare？{ .tutorial-text }"

#: docs/en/docs/index.md:12
#, fuzzy
msgid "[Take the tutorial]{1}{ .docs-tutorial }"
msgstr "[开始教程]{1}{ .docs-tutorial }"

#: docs/en/docs/index.md:17
#, fuzzy
msgid "Featured tools { .featured-tools }"
msgstr "精选工具 { .featured-tools }"

#: docs/en/docs/index.md:23 docs/en/index.md:126
#, fuzzy
msgid "[![Tiberius]{1}]{2}"
msgstr "[![提比略]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:25
#, fuzzy
msgid "[Toga]{1} { .featured-name #toga }"
msgstr "[Toga]{1} { .featured-name #toga }"

#: docs/en/docs/index.md:27 docs/en/index.md:132
msgid "A Python native, OS native GUI toolkit."
msgstr "一个 Python 原生、操作系统原生图形用户界面工具包。"

#: docs/en/docs/index.md:33 docs/en/index.md:136
#, fuzzy
msgid "[![Briefcase]{1}]{2}"
msgstr "[![Briefcase]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:35
#, fuzzy
msgid "[Briefcase]{1} { .featured-name #briefcase }"
msgstr "[Briefcase]{1} { .featured-name #briefcase }"

#: docs/en/docs/index.md:37 docs/en/index.md:142
msgid "Convert a Python project into a standalone native application."
msgstr "将 Python 项目转换为独立的原生应用程序。"

#: docs/en/docs/index.md:42
#, fuzzy
msgid "Other tools { .other-tools #other-tools }"
msgstr "其他工具 { .other-tools #other-tools }"

#: docs/en/docs/index.md:44
#, fuzzy
msgid "Utilities used by and applications built with BeeWare tools."
msgstr "由BeeWare工具构建的应用程序及所使用的实用程序。"

#: docs/en/docs/index.md:46
#, fuzzy
msgid "Showcased applications"
msgstr "展示应用"

#: docs/en/docs/index.md:48
#, fuzzy
msgid "Applications maintained by the BeeWare team that are built using BeeWare's tools."
msgstr "由BeeWare团队维护、使用BeeWare工具构建的应用程序。"

#: docs/en/docs/index.md:52
#, fuzzy
msgid "[![Podium]{1}]{2}"
msgstr "[![舞台]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:56
#, fuzzy
msgid "[Podium]{1} { .podium-name #podium }"
msgstr "[舞台]{1} { .podium-name #podium }"

#: docs/en/docs/index.md:60
#, fuzzy
msgid "A markup-based slide presentation tool."
msgstr "基于标记语言的幻灯片演示工具。"

#: docs/en/docs/index.md:67
msgid "Utilities"
msgstr "实用工具"

#: docs/en/docs/index.md:69
#, fuzzy
msgid "Pieces used by other BeeWare tools that can be useful on their own."
msgstr "其他BeeWare工具使用的组件，这些组件本身也可能很有用。"

#: docs/en/docs/index.md:73
#, fuzzy
msgid "[![Rubicon]{1}]{2}"
msgstr "[![卢比孔河]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:77
#, fuzzy
msgid "[Rubicon Objective-C]{1} { .rubicon-name #rubicon-objective-c }"
msgstr "[Rubicon Objective-C]{1} { .rubicon-name #rubicon-objective-c }"

#: docs/en/docs/index.md:81
msgid "A library for bridging between Python and the Objective-C language runtimes."
msgstr "用于连接 Python 和 Objective-C 语言的运行时库。"

#: docs/en/docs/index.md:89
#, fuzzy
msgid "[![Brutus the Bee]{1}]{2}"
msgstr "[![布鲁图斯蜜蜂]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:93
#, fuzzy
msgid "[Python Apple Support]{1} { .python-apple-name #python-apple-support }"
msgstr "[Python Apple 支持]{1} { .python-apple-name #python-apple-support }"

#: docs/en/docs/index.md:97 docs/en/docs/index.md:113
msgid "A meta-package for building a version of Python that can be embedded into a macOS, iOS, tvOS or watchOS project."
msgstr "用于构建可嵌入到 macOS、iOS、tvOS 或 watchOS 项目中的 Python 版本的元软件包。"

#: docs/en/docs/index.md:105
#, fuzzy
msgid "[![Chaquopy]{1}]{2}"
msgstr "[![Chaquopy]{1}]{2}"

#: docs/en/docs/index.md:109
#, fuzzy
msgid "[Chaquopy]{1} { .chaquopy-name #chaquopy }"
msgstr "[Chaquopy]{1} { .chaquopy-name #chaquopy }"

#: docs/en/docs/index.md:119
#, fuzzy
msgid "The BeeWare Project { .beeware-project }"
msgstr "BeeWare项目 { .beeware-project }"

#: docs/en/docs/index.md:121
#, fuzzy
msgid "BeeWare is more than a suite of tools for building amazing apps. It's also an amazing open source community!"
msgstr "BeeWare 不仅是一套用于构建卓越应用的工具套件，更是一个非凡的开源社区！"

#: docs/en/docs/index.md:123 docs/en/titles.md:19
#, fuzzy
msgid "BeeWare Community Code of Conduct"
msgstr "BeeWare 社区行为准则"

#: docs/en/docs/index.md:125
#, fuzzy
msgid "Everyone participating in the BeeWare community, in any way, is required to adhere to the guidelines in the [BeeWare Community Code of Conduct]{1}."
msgstr "所有参与BeeWare社区的成员，无论以何种形式参与，均须遵守[BeeWare社区行为准则]{1}中的规定。"

#: docs/en/docs/index.md:127
#, fuzzy
msgid "About the project"
msgstr "关于该项目"

#: docs/en/docs/index.md:129
#, fuzzy
msgid "Learn more [about the history and goals of the BeeWare project]{1}."
msgstr "了解更多[关于BeeWare项目历史与目标的信息]{1}。"

#: docs/en/docs/index.md:131
#, fuzzy
msgid "Get help using BeeWare"
msgstr "获取使用 BeeWare 的帮助"

#: docs/en/docs/index.md:133
#, fuzzy
msgid "Need help using BeeWare? We've got [lots of community resources]{1} that might help. If you need to ask a more specific question, here's [how you can find someone that might be able to help]{2}. We can also help you [find commercial support]{3}."
msgstr "需要使用 BeeWare 的帮助吗？我们提供了[丰富的社区资源]{1}，或许能帮到您。若您有更具体的问题需要咨询，这里有[如何找到可能提供帮助的人士的指南]{2}。我们还能协助您[获取商业支持服务]{3}。"

#: docs/en/docs/index.md:135
#, fuzzy
msgid "Contributing to the BeeWare project"
msgstr "为BeeWare项目贡献力量"

#: docs/en/docs/index.md:137
#, fuzzy
msgid "Want to contribute to BeeWare? See our [contribution guide]{1}. If you've never contributed to Open Source before, start with our [guide for first time contributors.]{2}"
msgstr "想为BeeWare贡献力量？请参阅我们的[贡献指南]{1}。若您是首次参与开源贡献，请从[新手贡献者指南]开始{2}。"

#: docs/en/docs/index.md:139
#, fuzzy
msgid "Or, if you just want to support the project financially, you can [become a financial member of the project.]{1}"
msgstr "或者，如果您只想在经济上支持该项目，可以[成为项目的财务会员。]{1}"

#: docs/en/docs/index.md:141 docs/en/index.md:92
msgid "Stay in touch!"
msgstr "保持联系！"

#: docs/en/docs/index.md:143
#, fuzzy
msgid "Follow us on Mastodon [@beeware@fosstodon.org]{1}, or [sign up for our mailing list]{2} for regular project updates."
msgstr "在Mastodon上关注我们[@beeware@fosstodon.org]{1}，或[订阅我们的邮件列表]{2}以获取项目定期更新。"

#: docs/en/index.md:6
#, fuzzy
msgid "![Brutus the Bee]{1}{ .index-intro-beeware-logo }"
msgstr "![布鲁图斯蜜蜂]{1}{ .index-intro-beeware-logo }"

#: docs/en/index.md:11
#, fuzzy
msgid "BeeWare"
msgstr "BeeWare"

#: docs/en/index.md:13
#, fuzzy
msgid "Write once. Deploy everywhere."
msgstr "写一次，部署到任何地方。"

#: docs/en/index.md:17
#, fuzzy
msgid "Write your apps in Python and release them on iOS, Android, Windows, macOS, Linux, Web, and tvOS using rich, native user interfaces. Multiple apps, one codebase, with a fully native user experience on every platform."
msgstr "使用 Python 编写应用程序，并通过丰富的原生用户界面将其发布到 iOS、Android、Windows、macOS、Linux、Web 和 tvOS 平台。多平台应用，单一代码库，在每个平台上提供完全原生的用户体验。"

#: docs/en/index.md:23
#, fuzzy
msgid "[Take the tutorial]{1}{ .intro-tutorial }"
msgstr "[开始教程]{1}{ .intro-tutorial }"

#: docs/en/index.md:25
#, fuzzy
msgid "[I want to contribute]{1}{ .intro-contribute }"
msgstr "[我想贡献]{1}{ .intro-contribute }"

#: docs/en/index.md:27
#, fuzzy
msgid "[Donate and support us!]{1}{ .intro-donate }"
msgstr "[捐款支持我们！]{1}{ .intro-donate }"

#: docs/en/index.md:36
msgid "One codebase. Multiple apps."
msgstr "一个代码库。多个应用程序。"

#: docs/en/index.md:38
msgid "BeeWare allows you to write your app in Python and release it on multiple platforms. No need to rewrite the app in multiple programming languages. It means **no issues** with build tools, environments, compatibility, etc."
msgstr "BeeWare 允许您使用 Python 编写应用程序，并在多个平台上发布。无需使用多种编程语言重写应用程序。这意味着**不存在**构建工具、环境、兼容性等问题。"

#: docs/en/index.md:40
msgid "Python native tools..."
msgstr "Python 原生工具..."

#: docs/en/index.md:42
#, fuzzy
msgid "![Python logo]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![Python 标志]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:44
msgid "Python has proven itself as a highly capable language - approachable for newcomers, but powerful in the hands of experts. Why shouldn't you be able to **use Python everywhere** that you need to tell a computer to do something? And shouldn't your tools **exploit all the capabilities of Python** as a language, not just the bits that map nicely to a C binding?"
msgstr "Python 已经证明了自己是一门能力超强的语言--对于新手来说平易近人，而对于专家来说则功能强大。为什么不能在需要告诉计算机做某事的**任何地方使用 Python**？你的工具难道不应该**利用 Python 作为一门语言的所有能力**，而不仅仅是很好地映射到 C 语言绑定的部分吗？"

#: docs/en/index.md:46
msgid "...on mobile & desktop..."
msgstr "...在移动与桌面..."

#: docs/en/index.md:48
#, fuzzy
msgid "![Cross-platform]{1}{ .index-left-logo }"
msgstr "![跨平台]{1}{ .index-left-logo }"

#: docs/en/index.md:50
msgid "Modern computing doesn't happen in an 80x25 console window. It happens on **phones, tablets, and desktop machines** with rich user interfaces. Shouldn't you be able to use Python in all those locations, and **exploit the unique capabilities of those platforms**?"
msgstr "现代计算不是在 80x25 的命令行窗口中进行的。它发生在具有丰富用户界面的**手机、平板电脑和台式机**上。难道您不应该能够在所有这些地方使用 Python，并**利用这些平台的独特功能**吗？"

#: docs/en/index.md:52
#, fuzzy
msgid "...behaving natively. { .behaving-index }"
msgstr "...表现得像本地程序一样。 { .behaving-index }"

#: docs/en/index.md:54
#, fuzzy
msgid "![Native]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![Native]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:56
msgid "End users shouldn't have to care what language their tools are written in. And that starts with looking and behaving **like completely native tools**. Native appearance, native behavior, delivered in the way a native app is delivered. Why shouldn't your Python tools fit in just as well as a native tool?"
msgstr "最终用户不应该关心他们的工具是用什么语言编写的。而这首先要从外观和行为上**像完全原生的工具**。原生的外观，原生的行为，以原生应用程序的方式发布。为什么你的 Python 工具不能像原生工具一样适用呢？"

#: docs/en/index.md:58
msgid "This is BeeWare."
msgstr "这就是 BeeWare."

#: docs/en/index.md:60
#, fuzzy
msgid "![Brutus the Bee]{1}{ .index-left-logo }"
msgstr "![布鲁图斯蜜蜂]{1}{ .index-left-logo }"

#: docs/en/index.md:62
msgid "This is what BeeWare provides. Tools to help you write Python code with a rich, **native user interface**; and the libraries and support code necessary to get that code running on **iOS, Android, macOS, Linux, Windows, tvOS, and more**."
msgstr "这就是 BeeWare 所提供的。这些工具可帮助您编写拥有丰富、**原生的用户界面**的 Python 代码；BeeWare 也包含可使这些代码在 **iOS、Android、macOS、Linux、Windows、tvOS 等**上运行所需库与支持代码。"

#: docs/en/index.md:64
msgid "Open source"
msgstr "开源"

#: docs/en/index.md:66
#, fuzzy
msgid "![Open source]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![开源]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:68
#, fuzzy
msgid "The open source development process has proven itself to be the most reliable way to develop robust and reliable software. That's why the entire BeeWare suite of tools are BSD licensed, and **available for all to use and modify**."
msgstr "开源开发流程已被证明是开发强大可靠软件的最可靠方式。正因如此，整个BeeWare工具套件均采用BSD许可证，**供所有人使用和修改**。"

#: docs/en/index.md:70
msgid "All contributions welcome"
msgstr "欢迎所有贡献"

#: docs/en/index.md:72
#, fuzzy
msgid "![Hands]{1}{ .index-left-logo }"
msgstr "![双手]{1}{ .index-left-logo }"

#: docs/en/index.md:74
msgid "But it's not just about code. A successful software project requires documentation, design skills, feedback and bug reports. The BeeWare community acknowledges that **all contributions are important** — not just the ones that come as a pull request on GitHub."
msgstr "但这不仅仅是代码的问题。一个成功的软件项目需要文档、设计技巧、反馈和错误报告。BeeWare 社区认为，**所有的贡献都是重要的**，而不仅仅是在 GitHub 上提出的拉取请求。"

#: docs/en/index.md:76
msgid "From diversity comes strength"
msgstr "多元性带来力量"

#: docs/en/index.md:78
#, fuzzy
msgid "![Diversity]{1}{ .index-right-logo }"
msgstr "![多样性]{1}{ .index-right-logo }"

#: docs/en/index.md:80
#, fuzzy
msgid "A diverse community is a strong community. This means accepting people of all levels of experience, from all backgrounds, of all races, creeds, orientations and expressions. The BeeWare project is committed to **developing and maintaining a diverse, welcoming community**. We have an **open offer to mentor anyone** who wants to get involved as a contributor, backed up by a [Code of Conduct]{1} that is rigorously enforced."
msgstr "多元化的社区才是强大的社区。这意味着接纳不同经验层次、不同背景、不同种族、信仰、取向和表达方式的人。BeeWare项目致力于**打造并维护一个多元包容的社区**。我们**随时欢迎任何希望参与贡献的人加入**，并严格执行[行为准则]{1}作为保障。"

#: docs/en/index.md:82
msgid "Contribute!"
msgstr "作出贡献！"

#: docs/en/index.md:84
#, fuzzy
msgid "If all this sounds interesting, why not take a look at the [BeeWare projects]{1} and see how you can use them when developing Python applications? Or, if you'd like to contribute, and you've never contributed to open source before, start with our [guide for first time contributors]{2}. If you feel ready to dive straight in, check out the [documentation]{3} or our guide on [what you can do to help]{4}."
msgstr "若这一切听来有趣，何不看看[BeeWare项目]{1}，了解如何在开发Python应用时运用它们？或者，若您想贡献力量却从未参与过开源项目，不妨从我们的[新手贡献者指南]{2}开始。 若您已准备好直接参与，请查阅[文档]{3}或我们的[贡献指南]{4}。"

#: docs/en/index.md:88
#, fuzzy
msgid "[Contribute to BeeWare]{1}{ .index-main-contribute }"
msgstr "[为BeeWare贡献力量]{1}{ .index-main-contribute }"

#: docs/en/index.md:94
#, fuzzy
msgid "Follow [@beeware@fosstodon.org]{1} on Mastodon, or [join the BeeWare enthusiasts mailing list]{2} for updates, hints, tips, and announcements related to the project."
msgstr "在Mastodon上关注[@beeware@fosstodon.org]{1}，或[加入BeeWare爱好者邮件列表]{2}，获取项目相关的更新、提示、技巧和公告。"

#: docs/en/index.md:98
#, fuzzy
msgid "[Keep in touch!]{1}{ .index-main-keep }"
msgstr "[保持联系！]{1}{ .index-main-keep }"

#: docs/en/index.md:102
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: docs/en/index.md:104
#, fuzzy
msgid "BeeWare is supported by users like you! Every little bit helps: [click here to contribute]{1}."
msgstr "BeeWare 由像您这样的用户支持！每一份微小贡献都至关重要：[点击此处贡献]{1}。"

#: docs/en/index.md:109
#, fuzzy
msgid "Gold Member { .index-sidebar-gold-member }"
msgstr "黄金会员 { .index-sidebar-gold-member }"

#: docs/en/index.md:113
#, fuzzy
msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

#: docs/en/index.md:115
msgid "{{ latest_news(files) }}"
msgstr "{{ latest_news(files) }}"

#: docs/en/index.md:117
#, fuzzy
msgid "Upcoming events"
msgstr "即将举办的活动"

#: docs/en/index.md:119
msgid "{{ upcoming_events(files) }}"
msgstr "{{ upcoming_events(files) }}"

#: docs/en/index.md:121 docs/en/titles.md:15
#, fuzzy
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: docs/en/index.md:128
#, fuzzy
msgid "[Toga]{1} { .index-docs-name }"
msgstr "[Toga]{1} { .index-docs-name }"

#: docs/en/index.md:138
#, fuzzy
msgid "[Briefcase]{1} { .index-docs-name }"
msgstr "[Briefcase]{1} { .index-docs-name }"

#: docs/en/index.md:146
#, fuzzy
msgid "[...and much more.]{1}"
msgstr "[……等等。]{1}"

#: docs/en/membership/index.md:1
#, fuzzy
msgid "We need your help! { #we-need-your-help }"
msgstr "我们需要您的帮助！ { #we-need-your-help }"

#: docs/en/membership/index.md:3
#, fuzzy
msgid "Although the contributions of volunteers of are gratefully accepted, some things take money."
msgstr "尽管我们衷心感谢志愿者的贡献，但有些事情需要资金支持。"

#: docs/en/membership/index.md:5
#, fuzzy
msgid "Your membership helps ensure BeeWare's continued development. With your support, the BeeWare team are able to fund development, and travel to events to help new contributors and share information."
msgstr "您的会员资格有助于确保BeeWare的持续开发。在您的支持下，BeeWare团队能够筹集开发资金，并前往各类活动帮助新贡献者及分享信息。"

#: docs/en/membership/index.md:7
#, fuzzy
msgid "In return, members have increased access to the core team, and can help shape the direction and development priorities of the project as a whole."
msgstr "作为回报，成员获得了更多接触核心团队的机会，并能协助制定项目整体的发展方向与优先事项。"

#: docs/en/membership/index.md:9
#, fuzzy
msgid "GitHub Sponsors"
msgstr "GitHub 赞助者"

#: docs/en/membership/index.md:11
#, fuzzy
msgid "If you're interested in supporting BeeWare, you can become a supporting member of the BeeWare project through [GitHub Sponsors]{1}."
msgstr "若您有意支持 BeeWare，可通过 [GitHub 赞助计划]{1} 成为 BeeWare 项目的赞助会员。"

#: docs/en/membership/index.md:13
#, fuzzy
msgid "We have several levels of membership available, to fit a wide range of financial circumstances."
msgstr "我们提供多种会员等级，以适应不同的经济状况。"

#: docs/en/membership/index.md:15
#, fuzzy
msgid "Enthusiasts"
msgstr "爱好者"

#: docs/en/membership/index.md:17
#, fuzzy
msgid "If you'd like to provide basic support of the BeeWare project, we offer three tiers of support:"
msgstr "若您希望为BeeWare项目提供基础支持，我们提供三种支持层级："

#: docs/en/membership/index.md:19
#, fuzzy
msgid "**Fan**: 5/month"
msgstr "**风扇**：每月5台"

#: docs/en/membership/index.md:20
#, fuzzy
msgid "**Enthusiast**: $10/month"
msgstr "**发烧友**：每月10美元"

#: docs/en/membership/index.md:21
#, fuzzy
msgid "**Super-Enthusiast**: $15/month"
msgstr "**超级爱好者**：15美元/月"

#: docs/en/membership/index.md:23
#, fuzzy
msgid "You will receive a Sponsor badge on your profile, and your name will be listed on the BeeWare project website (unless you choose to make your sponsorship private)."
msgstr "您将在个人资料中获得赞助者徽章，且您的姓名将被列于BeeWare项目官网（除非您选择将赞助设为私密）。"

#: docs/en/membership/index.md:25
#, fuzzy
msgid "Professional: $50/month"
msgstr "专业版：50美元/月"

#: docs/en/membership/index.md:27
#, fuzzy
msgid "If you use BeeWare in a professional context, please consider sponsoring at the Professional level. You will receive a Sponsor badge on your profile, and your name will be listed on the BeeWare project website (unless you choose to make your sponsorship private)."
msgstr "若您在专业场景中使用 BeeWare，请考虑以专业级赞助商身份提供支持。您将在个人资料中获得赞助商徽章，且您的姓名将被列于 BeeWare 项目官网（除非您选择将赞助设为私密）。"

#: docs/en/membership/index.md:29
#, fuzzy
msgid "Bronze Membership: $200/month"
msgstr "青铜会员：200美元/月"

#: docs/en/membership/index.md:31
#, fuzzy
msgid "If you use my work to support your small business, please consider sponsoring at this level to ensure to tools you're using to generate revenue receive the support they need. Your company's name, logo, and a short description will be displayed on the BeeWare sponsors page, and include your company on any list of companies offering BeeWare-related services."
msgstr "若您使用我的作品来支持您的中小企业，请考虑在此级别进行赞助，以确保您用于创收的工具获得所需支持。贵公司的名称、标识及简短介绍将展示在BeeWare赞助商页面上，并列入所有提供BeeWare相关服务的机构名单。"

#: docs/en/membership/index.md:33
#, fuzzy
msgid "Silver Membership: $1000/month"
msgstr "银卡会员：1000美元/月"

#: docs/en/membership/index.md:35
#, fuzzy
msgid "If you use my work to support your established business, please consider sponsoring at this level to ensure to tools you're using to generate revenue receive the support they need. Your company's name, logo, and a short description will be displayed on the BeeWare sponsors page, and include your company on any list of companies offering BeeWare-related services. Your company will also receive priority placement on any list offering BeeWare-related services."
msgstr "若您使用我的作品来支持已有的业务，请考虑以该级别进行赞助，确保您用于创收的工具获得所需支持。贵公司的名称、标识及简短描述将展示在BeeWare赞助商页面，并列入所有提供BeeWare相关服务的机构名单。此外，贵公司将在任何BeeWare相关服务列表中获得优先展示位置。"

#: docs/en/membership/index.md:37
#, fuzzy
msgid "Gold Membership: $5000/month"
msgstr "黄金会员：5000美元/月"

#: docs/en/membership/index.md:39
#, fuzzy
msgid "If you use my work to support your large corporation, please consider sponsoring at this level to ensure to tools you're using to generate revenue receive the support they need. Your company's name, logo, and a short description will be displayed on the BeeWare sponsors page, and include your company on any list of companies offering BeeWare-related services. Your company will also receive premium placement on any list offering BeeWare-related services, and an annual meeting with a representative of the BeeWare core team."
msgstr "若您使用我的作品为大型企业提供支持，请考虑以该级别赞助，确保您用于创收的工具获得所需支持。 贵公司名称、标识及简介将展示于BeeWare赞助商页面，并被列入所有提供BeeWare相关服务的机构名录。贵公司还将获得服务列表的优先展示位，并享有每年一次与BeeWare核心团队代表会晤的机会。"

#: docs/en/membership/index.md:41
#, fuzzy
msgid "Alternative options"
msgstr "替代方案"

#: docs/en/membership/index.md:43
#, fuzzy
msgid "If you'd like to talk to someone about other branding or membership opportunities, or you'd like other payment options for your membership, please direct enquiries to [Russell Keith-Magee]{1}."
msgstr "若您希望就其他品牌合作或会员机会进行洽谈，或需要其他会员支付方式，请将咨询事宜转至[Russell Keith-Magee]{1}。"

#: docs/en/membership/index.md:45
#, fuzzy
msgid "Current Members { #current-members }"
msgstr "当前成员 { #current-members }"

#: docs/en/membership/index.md:47
#, fuzzy
msgid "Gold Members { #gold-members }"
msgstr "黄金会员 { #gold-members }"

#: docs/en/membership/index.md:51
#, fuzzy
msgid "With more than 45 million users, [Anaconda]{1} is the most popular operating system for AI providing access to the foundational open-source Python packages used in modern AI, data science and machine learning through a seamless platform. Anaconda pioneered the use of Python for data science, championed its vibrant community, and continues to steward open-source projects that make tomorrow’s innovations possible. Their enterprise-grade solutions enable corporate, research, and academic institutions around the world to harness the power of open-source for competitive advantage, groundbreaking research, and a better world."
msgstr "拥有超过4500万用户的[Anaconda]{1}，是人工智能领域最受欢迎的操作系统。它通过无缝平台提供现代人工智能、数据科学和机器学习中使用的核心开源Python软件包。 Anaconda开创了Python在数据科学领域的应用，引领其蓬勃发展的社区，并持续推动开源项目建设，为未来创新奠定基础。其企业级解决方案助力全球企业、研究机构及学术组织运用开源技术获取竞争优势，推动突破性研究，创造更美好的世界。"

#: docs/en/membership/index.md:53
#, fuzzy
msgid "Professional Members { #enthusiasts }"
msgstr "专业会员 { #enthusiasts }"

#: docs/en/membership/index.md:67
#, fuzzy
msgid "Enthusiasts { #enthusiasts }"
msgstr "爱好者 { #enthusiasts }"

#: docs/en/titles.md:3
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "关于"

#: docs/en/titles.md:5
#, fuzzy
msgid "What is BeeWare?"
msgstr "什么是BeeWare？"

#: docs/en/titles.md:7
#, fuzzy
msgid "The Bee Team"
msgstr "蜜蜂团队"

#: docs/en/titles.md:9
#, fuzzy
msgid "History and Philosophy"
msgstr "历史与哲学"

#: docs/en/titles.md:11
#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: docs/en/titles.md:17
#, fuzzy
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: docs/en/titles.md:21
#, fuzzy
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: docs/en/titles.md:23
#, fuzzy
msgid "Contributing"
msgstr "贡献"

#: docs/en/titles.md:25
#, fuzzy
msgid "First-time contributors"
msgstr "首次投稿者"

#: docs/en/titles.md:29
#, fuzzy
msgid "Fix an issue"
msgstr "修复一个问题"

#: docs/en/titles.md:31
#, fuzzy
msgid "Implement a new feature"
msgstr "实现新功能"

#: docs/en/titles.md:33
#, fuzzy
msgid "Write documentation"
msgstr "编写文档"

#: docs/en/titles.md:35
#, fuzzy
msgid "Triage an issue"
msgstr "对问题进行分级处理"

#: docs/en/titles.md:37
#, fuzzy
msgid "Review a pull request"
msgstr "审查拉取请求"

#: docs/en/titles.md:39
#, fuzzy
msgid "Propose a new feature"
msgstr "提出新功能"

#: docs/en/titles.md:41
#, fuzzy
msgid "Translate content"
msgstr "翻译内容"

#: docs/en/titles.md:43
#, fuzzy
msgid "Use the tools"
msgstr "使用工具"

#: docs/en/titles.md:49
#, fuzzy
msgid "Working from a branch"
msgstr "从分支开始工作"

#: docs/en/titles.md:59
#, fuzzy
msgid "Adding a change note"
msgstr "添加变更说明"

#: docs/en/titles.md:63
#, fuzzy
msgid "Providing a review"
msgstr "提供评论"

#: docs/en/titles.md:71
#, fuzzy
msgid "Pull request review process"
msgstr "拉取请求审核流程"

#: docs/en/titles.md:73
#, fuzzy
msgid "Release process"
msgstr "发布流程"

#: docs/en/titles.md:79
#, fuzzy
msgid "Sprint guide"
msgstr "冲刺指南"

#: docs/en/titles.md:81
#, fuzzy
msgid "Challenge coins"
msgstr "挑战币"

#: docs/en/titles.md:83
#, fuzzy
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: docs/en/titles.md:85
#, fuzzy
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助商"
